{"id":1188,"date":"2013-06-10T12:22:23","date_gmt":"2013-06-10T10:22:23","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=1188"},"modified":"2013-07-26T09:18:24","modified_gmt":"2013-07-26T07:18:24","slug":"soccer-stars-sichern-sich-den-titel-in-der-kleinfeldliga-baden-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/soccer-stars-sichern-sich-den-titel-in-der-kleinfeldliga-baden-2\/","title":{"rendered":"Soccerstars sichern sich den Titel in der Kleinfeldliga Baden"},"content":{"rendered":"<p>Es ist vollbracht, die Soccerstars sichern sich mit einem 9:3 im letzten Spiel den Titel in der Kleinfeldliga Baden!<\/p>\n<p>Nach einem holprigen Start bei dem im ersten Saisonspiel erst in der letzten Spielminute ein 3:3 (dreifacher Torsch\u00fctze Poik) erk\u00e4mpft werden konnte, gab es in der 2 Runde eine ungl\u00fcckliche 0:1 Niederlage gegen Atletico Baden. Ein besonderes DANKE an die Spieler die doch Zeit gefunden haben um einen Kader stellen zu k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>In der 3 Runde konnten die Soccerstars dann den l\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4lligen ersten Sieg mit 4:2\u00a0einfahren.<\/p>\n<p>Danach folgte ein 4:1 Sieg gegen den SC Ebenfurth und ein 10:4 Sieg gegen Baden United.<\/p>\n<p>Die 6. Runde wurde dann 3:0 f\u00fcr die Soccerstars strafverifiziert, da Atletico Baden das Match kurzfristig absagen musste. Danach gab es einen 7:4 Erfolg gegen FC Milano Baden und ein weiteres Match das 3:0 f\u00fcr die Soccerstars strafverifiziert werden musste.<\/p>\n<p>In der letzten Runde wurde dann ein weiterer deutlicher 9:3 Sieg eingefahren und damit der Titel fixiert!<\/p>\n<p><strong>Damit k\u00f6nnen sich die Soccerstars seit heute Meister in der Kleinfeldliga Baden 2013 nennen!<\/strong><\/p>\n<p>Die Soccerstars k\u00f6nnen sich auch damit r\u00fchmen, alle Regeln die vom Verband vorgegeben wurden eingehalten zu haben, was bei anderen Teams leider nicht immer der Fall war. Das zeigt, dass die Soccersstars sehr gut aufgestellt sind.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Aufgrund diverser Unstimmigkeiten mit dem Veranstalter werden die Soccerstars n\u00e4chstes Jahr vermutlich nicht mehr in der Kleinfeldliga vertreten sein. Genauere Infos folgen noch.<\/p>\n<p><strong>Ein gro\u00dfes DANKE an alle die mitgespielt haben und somit ihren Teil zum Erfolg beigesteuert haben!<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Hier die Abschlusstabelle:<\/strong><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"21\">1.<\/td>\n<td width=\"30\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/logo.png\" alt=\"\" width=\"30\" height=\"30\" \/><\/td>\n<td width=\"225\"><strong>PLAYY Soccerstars <\/strong><\/td>\n<td width=\"20\">8<\/td>\n<td width=\"20\">6<\/td>\n<td width=\"20\">1<\/td>\n<td width=\"20\">1<\/td>\n<td width=\"20\">39<\/td>\n<td width=\"20\">17<\/td>\n<td width=\"20\"><strong>19<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"21\">2.<\/td>\n<td width=\"30\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/AtleticoBaden.png\" alt=\"\" width=\"30\" height=\"30\" \/><\/td>\n<td width=\"225\"><strong>Atletico Baden <\/strong><\/td>\n<td width=\"20\">7<\/td>\n<td width=\"20\">4<\/td>\n<td width=\"20\">1<\/td>\n<td width=\"20\">2<\/td>\n<td width=\"20\">12<\/td>\n<td width=\"20\">8<\/td>\n<td width=\"20\"><strong>13<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"21\">3.<\/td>\n<td width=\"30\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/BadenUnited.png\" alt=\"\" width=\"28\" height=\"28\" \/><\/td>\n<td width=\"225\"><strong><strong>Baden United<\/strong> <\/strong><\/td>\n<td width=\"20\">6<\/td>\n<td width=\"20\">2<\/td>\n<td width=\"20\">1<\/td>\n<td width=\"20\">3<\/td>\n<td width=\"20\">19<\/td>\n<td width=\"20\">28<\/td>\n<td width=\"20\"><strong>7<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"21\">4.<\/td>\n<td width=\"30\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2013\/03\/FCMilano.png\" alt=\"\" width=\"30\" height=\"30\" \/><\/td>\n<td width=\"225\"><strong><strong>FC Milano<\/strong><\/strong><\/td>\n<td width=\"20\">6<\/td>\n<td width=\"20\">1<\/td>\n<td width=\"20\">2<\/td>\n<td width=\"20\">3<\/td>\n<td width=\"20\">13<\/td>\n<td width=\"20\">22<\/td>\n<td width=\"20\"><strong>5<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"21\">5.<\/td>\n<td width=\"30\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/Ebenfurth.jpg\" alt=\"\" width=\"30\" height=\"30\" \/><\/td>\n<td width=\"225\"><strong>Ebenfurth <\/strong><\/td>\n<td width=\"20\">7<\/td>\n<td width=\"20\">1<\/td>\n<td width=\"20\">1<\/td>\n<td width=\"20\">5<\/td>\n<td width=\"20\">9<\/td>\n<td width=\"20\">21<\/td>\n<td width=\"20\"><strong>4<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><span style=\"color: #ff0000; font-size: xx-large;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #ff0000; font-size: xx-large;\"><strong>WIR SIND MEISTER!!!<\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Es ist vollbracht, die Soccerstars sichern sich mit einem 9:3 im letzten Spiel den Titel in der Kleinfeldliga Baden! Nach einem holprigen Start bei dem im ersten Saisonspiel erst in der letzten Spielminute ein 3:3 (dreifacher Torsch\u00fctze Poik) erk\u00e4mpft werden &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/soccer-stars-sichern-sich-den-titel-in-der-kleinfeldliga-baden-2\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[4],"tags":[5],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1188"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1188"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1188\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1630,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1188\/revisions\/1630"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1188"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1188"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1188"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}