{"id":1671,"date":"2013-08-19T12:15:20","date_gmt":"2013-08-19T10:15:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=1671"},"modified":"2013-08-19T12:15:20","modified_gmt":"2013-08-19T10:15:20","slug":"neues-in-der-grosfeldliga","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/neues-in-der-grosfeldliga\/","title":{"rendered":"Neues in der Gro\u00dffeldliga"},"content":{"rendered":"<p>Momentan geht es Inder Gro\u00dffeldliga drunter und dr\u00fcber. Fast alle Mannschaften haben Probleme 11 Mann zu stellen (Grund daf\u00fcr sind Verletzungen und die Urlaubszeit) und so ist es alleine bei den Soccerstars zu 2 Verschiebungen und\u00a01 Absage gekommen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Spiele gegen Wimpassing und Schwarzatal wurden auf September verschoben! Leider gibt es noch keinen genauen Spieltermin, aber das Spiel gegen Wimpassing sollte wohl am 15.9. Ausw\u00e4rts stattfinden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Zus\u00e4tzlich zu den Verschiebungen ist es zu einer Absage gekommen. USC Lichtenegg m\u00f6chte aufgrund diverser Vorkommnisse nicht mehr in der Liga mitspielen und somit wird das Spiel gegen sie mit 3:0 f\u00fcr die Soccerstars gewertet.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Als folge dessen, ben\u00f6tigen die Soccerstars noch 1 Punkt aus den 2 letzten Spielen um die Saison als 2. in der Tabelle abschlie\u00dfen zu k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Wir hoffen, dass die Saison bald vorbei ist und die restlichen Spiele ohne Probleme vor sich gehen k\u00f6nnen!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1 Punkt fehlt zu Platz 2 <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/neues-in-der-grosfeldliga\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1671"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1671"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1671\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1673,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1671\/revisions\/1673"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1671"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1671"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1671"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}