{"id":1793,"date":"2013-10-08T14:13:19","date_gmt":"2013-10-08T12:13:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=1793"},"modified":"2014-08-06T15:25:22","modified_gmt":"2014-08-06T13:25:22","slug":"interview-des-monats-oktober","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/interview-des-monats-oktober\/","title":{"rendered":"Interview des Monats Oktober"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie bist du zu den Soccerstars gekommen?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Ich bin sozusagen ein Urgestein bei den Soccerstars \u2013 und spiele bereits seit meiner Kindheit mit vielen Soccerstars Mitgliedern wann immer es geht Fu\u00dfball.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Glaubst du dran, dass die Soccerstars einmal den Stammtischcup gewinnen?<\/strong><\/p>\n<p><strong><\/strong><strong>Stefan:<\/strong>Sag niemals nie! Doch realistisch betrachtet fehlt uns dazu noch etwas an Qualit\u00e4t. Wir haben heuer zum ersten Mal die Finalrunde erreicht \u2013 es geht voran!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Platzbedingungen bevorzugst du?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Kurz geschnittener, feuchter Rasen. (also wie in Grossasu)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was machst du beruflich?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Ich studiere an der TU WIEN Elektrotechnik und arbeite nebenbei in der IT-Branche.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wo siehst du die St\u00e4rken der Mannschaft?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Der Gro\u00dfteil der Mannschaft kennt sich mittlerweile seit vielen Jahren und es sind Freundschaften entstanden \u2013 der Teamspirit ist sicherlich einer unserer St\u00e4rken, wenngleich es manchmal trotzdem am Rasen zu rauen T\u00f6nen kommen kann, doch das geh\u00f6rt dazu und macht uns im Endeffekt st\u00e4rker.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was hast du au\u00dfer Fu\u00dfball noch f\u00fcr Hobbys?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Snowboarden, Beachvolleyball, Laufen &amp; Kraftsport, Elektronik, Reisen\u2026.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was w\u00fcrdest du machen wenn du 1 Mio. gewinnen w\u00fcrdest?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Eine Immobilie zulegen und den Rest veranlagen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie oft in der Woche betreibst du Sport?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Wann immer es mir m\u00f6glich ist! Im Schnitt ungef\u00e4hr dreimal pro Woche.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was ist dein Lieblingsessen? Lieblingsgetr\u00e4nk?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Ich liebe Essen! Ich sage jetzt einmal Cordon Bleu mit Pommes und dazu ein Bier!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was ist f\u00fcr die das sch\u00f6nste Stadion der Welt?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Da ich es im Zuge eines NFL Wochenendes in London live erleben durfte \u2013 Das Wembley Stadium in London.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was w\u00fcrdest du deinem Trainer (Philipp) gerne zum Geburtstag schenken? \ud83d\ude09<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Einen Privatjet. Damit er angenehmer zu seinen Jobs gelangt =D<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was w\u00fcrdest du deinem Kapit\u00e4n (Pechi) gerne zum Geburtstag schenken? \ud83d\ude09<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Objektivit\u00e4t beim \u00f6sterreichischen Fu\u00dfball \ud83d\ude09<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was w\u00fcrdest du deinem Tormann (Scharbi) gerne zum Geburtstag schenken?<\/strong> \ud83d\ude09<\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Objektivit\u00e4t bei der Formel 1 \u2013 Fernando Alonso hat mehr Siege geschenkt bekommen als sonst irgendein F1-Fahrer in den letzten 10 Jahren \ud83d\ude09<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was w\u00fcrdest unserem Schiri (Kotschi) gerne zum Geburtstag schenken? \ud83d\ude09<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Objektivit\u00e4t als Schiedsrichter \ud83d\ude09<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welchen Verein magst du gar nicht?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> England: Manchester City; Italien: Lazio Rom<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welches Match wird dir ewig in Erinnerung bleiben?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Mein erstes live miterlebtes WM-Finale, 1998 in Paris: Brasilien gegen Frankreich. Ein bitterer Abend f\u00fcr mich&#8230;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wer wird dieses Jahr Meister in \u00d6?<\/strong><br \/>\n<strong>Stefan:<\/strong> RedBull Salzburg \u2013 und zwar im Spaziergang. (zustimmendes Nicken des Interviewers)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was ist f\u00fcr dich die Beste Liga der Welt?<\/strong><br \/>\n<strong>Stefan:<\/strong> Deutschland und England \u2013 zwischen den beiden kann ich mich nicht entscheiden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Hast du ein Ritual vor dem Match?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Nicht wirklich.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Mit welchem weiblichen Promi w\u00fcrdest du gerne mal ausgehen?<\/strong><\/p>\n<p>Jennifer Aniston. (bedenke aber, dass du nichts mit deiner EX Aniston anfangen sollst :))<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer:<\/strong>\u00a0 <strong>Was war dein Highlight am Trainingslager?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Der generelle Ablauf unseres ersten Trainingslagers bei den Soccerstars UND die Zumba Trainerin.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Inet Seite besuchst du am \u00f6ftestens?<\/strong><br \/>\n<strong>Stefan:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.standard.at\">www.standard.at<\/a>\u00a0\u00a0(wir brauchen ja ein paar Spieler mit Bildung)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Auf welcher Position spielst du am liebsten?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Defensives Mittelfeld.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Position siehst du als die schwerste und warum?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Defensives\/Zentrales Mittelfeld. Hier ist Laufst\u00e4rke, Zweikampfst\u00e4rke, Ballsicherheit, Passgenauigkeit und Spiel\u00fcbersicht gefragt.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Word Rap:<\/strong><\/p>\n<p>Skifahren oder Snowboarden?<\/p>\n<p>Snowboarden<\/p>\n<p>Bier oder Wein?<\/p>\n<p>Zuerst Bier danach Wein<\/p>\n<p>Disko oder Lokal?<\/p>\n<p>Lokal<\/p>\n<p>Burger oder Pizza?<\/p>\n<p>Pizza<\/p>\n<p>Laufen oder Radfahren?<\/p>\n<p>Laufen<\/p>\n<p>Winter oder Sommer?<\/p>\n<p>Fr\u00fchling<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was f\u00fcr eine Musik h\u00f6rst du am liebsten?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Je nach Lust und Laune!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Pers\u00f6nlichkeit fasziniert dich und warum?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Am meisten faszinieren mich Menschen die nach tragischen Schicksalsschl\u00e4gen immer wieder zur\u00fcck ins Leben finden \u2013 einen prominenten Namen kann ich dazu keinen nennen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Hast du ein Lebensmotto und wenn ja wie lautet dies?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Wer k\u00e4mpft darf verlieren. Wer nicht k\u00e4mpft, hat bereits verloren.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie entspannst du?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Bei einem guten Kaffee\/Bier und einer Zeitung.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was regt dich auf?<\/strong><br \/>\n<strong>Stefan:<\/strong> Die Arroganz und Selbstinszenierung mancher Leute.<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Gibt es noch was, was\u00a0du loswerden willst?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Stefan:<\/strong> Auf eine gute Hobbysaison 2013\/14!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Wir Bedanken uns f\u00fcr das Interview mit unserer Nummer\u00a04 Stefano!<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Unsere Nummer 4 Stefano erkl\u00e4rt wer aller Nachholbedarf bei der Objektivit\u00e4t hat. <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/interview-des-monats-oktober\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1794,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1793"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1793"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1793\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2269,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1793\/revisions\/2269"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1794"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1793"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1793"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}