{"id":1802,"date":"2013-10-09T14:01:56","date_gmt":"2013-10-09T12:01:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=1802"},"modified":"2014-08-13T14:46:04","modified_gmt":"2014-08-13T12:46:04","slug":"interview-des-monats-november","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/interview-des-monats-november\/","title":{"rendered":"Interview des Monats November"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie bist du zu den Soccerstars gekommen?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Kotschi<\/strong>: Ja in Gro\u00dfau wurde meistens jeden Sonntag gespielt, dort spielte ich \u00f6fters mit und so bin ich zu denn Playy Soccer Stars gesto\u00dfen!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Glaubst du dran, dass die Soccerstars einmal den Stammtischcup gewinnen?<\/strong><\/p>\n<p>Sicher!\u00a0 Mit dieser Mannschaft !!! \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Platzbedingungen bevorzugst du?<\/strong><\/p>\n<p>Die gleichen Bedingungen die in Lindabrunn herrschen!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>\u00a0Interviewer:Was machst du beruflich?<\/strong><\/p>\n<p>Angestellter Beim Nieder\u00f6sterreichischen Fu\u00dfballverband !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wo siehst du die St\u00e4rken der Mannschaft?<\/strong><\/p>\n<p>Wir haben sehr viele gute Fu\u00dfballer im Team die Mannschaftsdienlich und mit Freude spielen! Das ist unsere gro\u00dfe St\u00e4rke!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was hast du au\u00dfer Fu\u00dfball noch f\u00fcr Hobbys?<\/strong><\/p>\n<p>Schiedsrichter!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wer ist f\u00fcr dich der Beste Fu\u00dfballer in \u00d6sterreich?<\/strong><\/p>\n<p>Gute Frage? Pechhacker! (Muss grad so viel lachen das ich ne kurze Pause brauche) J<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie w\u00fcrde die Mannschaft deiner Meinung nach abschneiden wenn sie in der 2. Klasse mitspielen w\u00fcrde?<\/strong><\/p>\n<p>Ich glaube wir w\u00fcrden im Mittelfeld mitspielen!!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie oft in der Woche betreibst du Sport?<\/strong><\/p>\n<p>4 x Mal in der Woche oder auch mehr!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was ist dein Lieblingsessen? Lieblingsgetr\u00e4nk?<\/strong><\/p>\n<p>Schnitzel mit Pommes, Spezi! (ja das sieht man :))<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was ist f\u00fcr die das sch\u00f6nste Stadion der Welt?<\/strong><\/p>\n<p>Allianz Arena \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was w\u00fcrdest du deinem Trainer (Philipp) gerne zum Geburtstag schenken? \ud83d\ude09<\/strong><\/p>\n<p>Ein Jahres \u2013 Abo in der Generali Arena mit Pechi! Haha<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was w\u00fcrdest du deinem Kapit\u00e4n (Pechi) gerne zum Geburtstag schenken? \ud83d\ude09<\/strong><\/p>\n<p>Ein Sieg von rapid wenn es m\u00f6glich w\u00e4re! Das er auch mal was zum Feiern hat am Wochenende!;) (bitte nur realistische Geschenke!!!)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was w\u00fcrdest du deinem Tormann (Scharbi) gerne zum Geburtstag schenken? \ud83d\ude09<\/strong><b><\/b><\/p>\n<p>Ein Tormann Training beim Helge Payer! (damit er seine Sicherheit bei den Flanken verliert?)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welchen Verein magst du gar nicht?<\/strong><\/p>\n<p>Das kann ich nicht sagen, weil das als Schiedsrichter nicht gut kommen w\u00fcrde!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welches Match wird dir ewig in Erinnerung bleiben?<\/strong><\/p>\n<p>Mein erstes Bundesliga Spiel beim \u00d6FB Cup! Ja Pechi Rapid war ausnahmsweise dabei! \ud83d\ude42 (Rapid im Cup? muss wohl erste Runde gewesen sein)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was ist f\u00fcr dich die Beste Liga der Welt?<\/strong><\/p>\n<p>Die Deutsche Bundesliga!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Mit welchem weiblichen Promi w\u00fcrdest du gerne mal ausgehen?<\/strong><\/p>\n<p>Puhh hab grad so viele im Kopf!!! \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was war dein Highlight am Trainingslager?<\/strong><\/p>\n<p>Das ich mit der Mannschaft drei sch\u00f6ne Tage verbringen durfte!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Inet Seite besuchst du am \u00f6ftestens?<\/strong><\/p>\n<p>Die N\u00d6FV Seite<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Auf welcher Position spielst du am liebsten?<\/strong><\/p>\n<p>Abwehr<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Position siehst du als die schwerste und warum?<\/strong><\/p>\n<p>St\u00fcrmer, weil der Tore schie\u00dfen muss!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: ein kleiner Word Rap.<\/strong><\/p>\n<p>Skifahren oder Snowboarden?<\/p>\n<p><em>Skifahren<\/em><\/p>\n<p>Bier oder Wein?<\/p>\n<p><em>Wein<\/em><\/p>\n<p>Disko oder Lokal?<\/p>\n<p><em>Lokal<\/em><\/p>\n<p>Burger oder Pizza?<\/p>\n<p><em>Pizza<\/em><\/p>\n<p>Laufen oder Radfahren?<\/p>\n<p><em>Laufen<\/em><\/p>\n<p>Winter oder Sommer?<\/p>\n<p><em>Sommer<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was f\u00fcr eine Musik h\u00f6rst du am liebsten?<\/strong><\/p>\n<p>H\u00f6r nicht viel Musik, meistens Radio!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Pers\u00f6nlichkeit fasziniert dich und warum?<\/strong><\/p>\n<p>Gibt viele Pers\u00f6nlichkeiten die mich faszinieren!<\/p>\n<p>M\u00f6chte nicht genauer drauf eingehen dauert sonst so lange!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Hast du ein Lebensmotto und wenn ja wie lautet dies?<\/strong><\/p>\n<p>Lebe dein Leben, weil du nur einmal lebst!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie entspannst du?<\/strong><\/p>\n<p>Beim Laufen oder bei einem Kaffee!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was regt dich auf?<\/strong><\/p>\n<p>Die \u00dcberheblichkeit und Arroganz vieler Leute!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Gibt es noch was, was\u00a0du loswerden willst?<\/strong><\/p>\n<p>Danke an die Burschen die Sich immer Zeit nehmen f\u00fcr das Team und Alles geben! DANKE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Wir Bedanken uns f\u00fcr das Interview mit unserer Nummer\u00a03 Kotschi!<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Unsere Nummer 3 gibt eine Absch\u00e4tzung ab, wie sich die Soccerstars in der 2. Klasse platzieren w\u00fcrden  <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/interview-des-monats-november\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1803,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[3],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1802"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1802"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1802\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2268,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1802\/revisions\/2268"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1803"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1802"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1802"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1802"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}