{"id":1821,"date":"2013-11-05T13:06:19","date_gmt":"2013-11-05T11:06:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=1821"},"modified":"2014-08-13T14:45:47","modified_gmt":"2014-08-13T12:45:47","slug":"mannschaftssitzung-inklusive-weihnachtsfeier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/mannschaftssitzung-inklusive-weihnachtsfeier\/","title":{"rendered":"Mannschaftssitzung inklusive Weihnachtsfeier"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Am 14.12. findet wieder die allj\u00e4hrliche Weihnachtsfeier der Soccerstars statt. Wie schon in den letzten Jahren wird es ein Essen im Bierhof geben und anschlie\u00dfen wird in Wien die Nacht zum Tag gemacht \ud83d\ude42 .<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Im Zuge der Weihnachtsfeier findet auch eine offizielle Mannschaftsitzung statt und es werden eine Punkte aus der Vergangenheit aber vor allem Themen die die Zukunft betreffen besprochen und diskutiert.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Unter anderem werden folgende Themen angesprochen werden:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>1) Kader 2014<\/p>\n<p>2) Sponsor<\/p>\n<p>3) Trainingslager<\/p>\n<p>4) Gro\u00dffeldliga<\/p>\n<p>5) eigenes Turnier<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Au\u00dferdem gibt es eine kleine \u00dcberraschung f\u00fcr alle Kadermitglieder!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Es sind schon viele Zusagen eingetroffen und wir hoffen, dass auch die anderen Kaderspieler sich den Termin noch freischaufeln k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Wir freuen uns auf\u00a0eine ausgelassene Feier!!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Am 14.12. findet wieder die allj\u00e4hrliche Weihnachtsfeier der Soccerstars statt. Wie schon in den letzten Jahren wird es ein Essen im Bierhof geben und anschlie\u00dfen wird in Wien die Nacht zum Tag gemacht \ud83d\ude42 . &nbsp; Im Zuge der &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/mannschaftssitzung-inklusive-weihnachtsfeier\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[3],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1821"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1821"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1821\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1835,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1821\/revisions\/1835"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1821"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1821"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1821"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}