{"id":1850,"date":"2014-01-02T14:20:53","date_gmt":"2014-01-02T12:20:53","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=1850"},"modified":"2014-08-13T14:41:35","modified_gmt":"2014-08-13T12:41:35","slug":"interview-des-monats-jaenner","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/interview-des-monats-jaenner\/","title":{"rendered":"Interview des Monats J\u00e4nner"},"content":{"rendered":"<p><strong>Interviewer: Wie bist du zu den Soccerstars gekommen?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>\u00dcber Freunde um genau zu sein \u00fcber den Florian Matzinger und den Gerd Reischer.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer:\u00a0Welche Platzbedingungen bevorzugst du?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Rasen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was machst du beruflich?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Bankangestellter.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wo siehst du die St\u00e4rken der Mannschaft?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Im Kollektiv.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was hast du au\u00dfer Fu\u00dfball noch f\u00fcr Hobbys?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Freundin, Freunde, Sport.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wer ist f\u00fcr dich der Beste Fu\u00dfballer in \u00d6sterreich?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Andreas Herzog.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie w\u00fcrde die Mannschaft deiner Meinung nach abschneiden wenn sie in der Wiener Liga mitspielen w\u00fcrde?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Schwierige Frage ich denke Wiener Liga ist eine Spur zu ambitioniert, Oberliga w\u00e4re machbar um mit dem Abstieg nichts zu tun zu haben<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Wie oft in der Woche betreibst du Sport?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>3-6 mal<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was ist dein Lieblingsessen? Lieblingsgetr\u00e4nk?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Italienisch, Almdudler gespritzt<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welchen Verein magst du gar nicht?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Austria Wien (wer mag die schon?)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welches Match wird dir ewig in Erinnerung bleiben?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>CL Rapid gegen HSV 3:0 (war zwar EL aber da kennen sich die Gr\u00fcnen ja nicht so gut aus :))<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was ist f\u00fcr dich die Beste Liga der Welt?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>England knapp gefolgt von Deutschland<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Mit welchem weiblichen Promi w\u00fcrdest du gerne mal ausgehen?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Bar Refaeli<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Inet Seite besuchst du am \u00f6ftestens?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>de.soccermanager.com<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Auf welcher Position spielst du am liebsten?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>zentrales Mittelfeld<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Welche Position siehst du als die schwerste und warum?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Tormann, wenn der einen Fehler macht ist es ein Tor! (das wird den Scharbi freuen :))<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Ein kleiner Word Rap:<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser:<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Skifahren oder Snowboarden? Skifahren<\/li>\n<li>Bier oder Wein? Bier<\/li>\n<li>Disko oder Lokal? Lokal<\/li>\n<li>Burger oder Pizza? Pizza<\/li>\n<li>Laufen oder Radfahren? Laufen<\/li>\n<li>Winter oder Sommer? Sommer<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was f\u00fcr eine Musik h\u00f6rst du am liebsten?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>deutschsprachige Musik<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer:\u00a0Was war das Beste Konzert auf dem du warst?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Andreas Gabalier, S\u00f6hne Mannheims<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer:\u00a0 Wie entspannst du?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Freundin, Fernsehen, Musik<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Was regt dich auf?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Alles und Nichts<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Interviewer: Gibt es noch was , was du loswerden willst?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Moser: <\/strong>Hoffentlich beendet der\u00a0Kotschi (Name wurde von der Redaktion korregiert)\u00a0bald seine Karriere w\u00e4re f\u00fcr die Menschheit eine irrsinnige Genugtuung und Erleichterung.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Wir Bedanken uns f\u00fcr das Interview!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Unser Neuzugang Moser erkl\u00e4rt uns was Andreas Gabalier und die S\u00f6hne Mannheims gemeinsam haben <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/interview-des-monats-jaenner\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[3],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1850"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1850\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2266,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1850\/revisions\/2266"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1850"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}