{"id":2132,"date":"2014-05-12T16:37:10","date_gmt":"2014-05-12T14:37:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=2132"},"modified":"2014-08-13T14:38:26","modified_gmt":"2014-08-13T12:38:26","slug":"stammtischcup-2014","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/stammtischcup-2014\/","title":{"rendered":"Stammtischcup 2014"},"content":{"rendered":"<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/DSC01435.jpg\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"400\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Am 4.5.2014 um \u00a08:00 war Abfahrt\u00a0nach Schildbach zum Stammtischcup.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ein neuer Ort mit alten Problemen. Eigentlich wurden wir in eine 5er Gruppe gelost und es w\u00e4ren die ersten 2 aufgestiegen. Leider kam eine Mannschaft nicht und eine weitere musste die Spiele zu 8 bestreiten, was der Qualit\u00e4t des Turnieres nat\u00fcrlich schadet.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Au\u00dferdem wurde erneut an einem Ort gespielt der mit extremen Windbedingungen zu k\u00e4mpfen hatte. So wurde es sehr entscheidend ob man &#8222;mit&#8220; oder &#8222;gegen&#8220; den Wind spielte!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Der n\u00e4chste Schock beim aufw\u00e4rmen: der als Spielmacher vorgesehene Gerd knickte erneut um und die Verletzung aus dem Trainingslager war wieder da und ein herber\u00a0R\u00fcckschlag noch bevor es los ging. Au\u00dferdem musste Philipp krankheitsbedingt absagen womit kurzfristig 2 Spieler weniger zur Verf\u00fcgung standen. Allerdings konnten wir dennoch mit 14 Leuten antreten.<\/p>\n<p>Die Startaufstellung f\u00fcr das erste Match sah folgenderma\u00dfen aus:<\/p>\n<p>Tor: Scharbi<\/p>\n<p>Verteidigung: David (Links) Matze (Libero) Riedler (rechts)<\/p>\n<p>Mittelfeld von links nach rechts: Wernhard Knieling Pechi Wolfi Dorner<\/p>\n<p>Sturm: Leo Henisch<\/p>\n<p>Ersatz: Chris, Mittmasser, Christian<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Im ersten Spiel neutralisierten sich beide Mannschaften und durch gute Leistungen in beiden Deffensivreihen gab es eigentlich keine Torchancen. Gegen Ende der 1. H\u00e4lfte gab es aber Corner f\u00fcr die Soccerstars und nach einem Gestocher war es David der den Ball \u00fcber die Linie drosch.<\/p>\n<p>Da\u00a0beide Verteidigungsreihen\u00a0hielten und so stand es am Ende 1:0 f\u00fcr die Soccerstars, womit ein perfekter Start ins Turnier gelang.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Im 2. Spiel dann das Match gegen die Ersatz geschw\u00e4chte Mannschaft. Ohne viele Worte zu verlieren endete das Spiel 4:1 (Torsch\u00fctzen: Wolfi, Leo, Leo und Pechi).<\/p>\n<p>Hervorzuheben ist allerdings das sch\u00f6ne Solo von Pechi vor seinem Tor wo er 4 Spieler austanzte. Im Anschluss wurde eine Vielzahl von Chancen vergeben und der Gegner konnte durch einen Konter den Ehrentreffer erzielen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>So kam es im Endspiel um den Aufstieg zum Duell\u00a0mit einem alten bekannten:\u00a0&#8222;Scherf Sand und Mehr&#8220;. Der eingespielte Gegner spielte seine Routine gekonnt aus, aber durch eine erneut starke und kompakte Abwehr (auch die St\u00fcrmer arbeiteten gut nach hinten und das Mittelfeld opferte sich jede Minute auf) war das Spiel sehr ausgeglichen. Leider ben\u00f6tigten die Soccerstars aber einen Sieg.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Es kam wie es kommen musste: nach einem Fragw\u00fcrdigen Freisto\u00df wurde der Ball noch weggek\u00f6pft, die Flanke danach konnte Scharbi allerdings nicht festhalten und der St\u00fcrmer des Gegners verwandelte.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nun mussten die Soccerstars noch mehr riskieren, aber der Gegner lie\u00df nichts mehr zu (bekamen kein einziges Tor im Turnier). Nach einem direktverwandelten Freisto\u00df, der dem Wind zu zuschreiben war\u00a0stand es 2:0 und die Soccerstars waren ausgeschieden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Fazit: Man startete gut in das Turnier, schied letztlich aber verdient gegen einen starken Gegner aus. Leider reichte der 2. Platz aufgrund der Absage einer Mannschaft nicht \ud83d\ude41 Die Leistung war sehr ansprechend und wenn an diese Leistungen in der Liga angekn\u00fcpft wird, steht einer erfolgreichen Saison nichts im Wege.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Wir w\u00fcnschen &#8222;Scherf Sand und Mehr&#8220; viel Erfolg in der Zwischenrunde!<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Info zu Liga: Leider musste das Spiel am 11.5. wegen Unbespielbarkeit des Platzes (Dauerregen) verschoben werden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; &nbsp; Am 4.5.2014 um \u00a08:00 war Abfahrt\u00a0nach Schildbach zum Stammtischcup. &nbsp; Ein neuer Ort mit alten Problemen. Eigentlich wurden wir in eine 5er Gruppe gelost und es w\u00e4ren die ersten 2 aufgestiegen. Leider kam eine Mannschaft nicht und eine &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/stammtischcup-2014\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[5],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2132"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2132"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2132\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2345,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2132\/revisions\/2345"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2132"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2132"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2132"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}