{"id":3589,"date":"2015-04-01T14:40:50","date_gmt":"2015-04-01T12:40:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=3589"},"modified":"2015-04-01T14:42:00","modified_gmt":"2015-04-01T12:42:00","slug":"ungluecklicher-saisonauftakt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/ungluecklicher-saisonauftakt\/","title":{"rendered":"Ungl\u00fccklicher Saisonauftakt"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Der Saisonauftakt am 28.3.2015 am neuen Heimplatz der Soccerstars im Gymnasium Gainfarn wird wohl noch lange in den K\u00f6pfen der Soccerstars bleiben, leider als sehr bittere Erfahrung.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03619.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3597\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03619-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03619\" width=\"513\" height=\"385\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03619-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03619-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 513px) 100vw, 513px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Vor dem Match merkte man wie jeder einzelne auf das Match brannte und man h\u00e4tte an diesem Tag wohl 20 Leute auf den Spielbericht schreiben k\u00f6nnen. Daran sieht man, was im letzten Jahr entstanden ist und wie stark der Zusammenhalt der Mannschaft aktuell ist.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Startaufstellung sah folgenderma\u00dfen aus:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Startaufstellung-28.3.15-Sk-STojen1.png\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3604\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Startaufstellung-28.3.15-Sk-STojen1-1024x547.png\" alt=\"Startaufstellung 28.3.15 Sk STojen\" width=\"599\" height=\"319\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Startaufstellung-28.3.15-Sk-STojen1-1024x547.png 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Startaufstellung-28.3.15-Sk-STojen1-300x160.png 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/Startaufstellung-28.3.15-Sk-STojen1.png 1233w\" sizes=\"(max-width: 599px) 100vw, 599px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nachdem der etarm\u00e4\u00dfige Kapit\u00e4n Stefan noch nicht Fit genug war f\u00fcr ein Startelf Comeback, kam es zu einer Pr\u00e4miere. Scharbi durfte erstmals als Kapit\u00e4n die Mannschaft aufs Feld f\u00fchren.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Der Platz war leider in keinem besonderen Zustand (wird allerdings bereits hergerichtet und im Sommer dann perfekttioniert) und so versprangen sich viele B\u00e4lle und ein Kombinationsspiel war f\u00fcr beide Mannschaften schwer auf zu ziehen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die ersten 20 Minuten hatte der Gegner etwas mehr vom Spiel, konnte aber auch keine zwingende Chancen herausspielen, da die neu formierte Abwehr stark agierte.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach 20 Minuten hatten sich die Soccerstars sich etwas an den Boden und den Ball nach einer langen Winterpause gew\u00f6hnt und fanden besser ins Spiel. So dauerte es auch nicht lange bis Michi die gr\u00f6\u00dfte Chance des Spieles vorfand, bei der er alleine vor dem Tor den Ball knapp neben dieses setzte.<\/p>\n<p>Leider sollte es die gr\u00f6\u00dfte Chance bis zur Nachspielzeit bleiben.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Zur Pause wurden 3 Wechsel vorgenommen und die Taktik f\u00fcr die 2. H\u00e4fte fixiert.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Soccerstars dominierten in der 2. H\u00e4lfte, konnten aber keine zwingenden Torchancen herausspielen.<\/p>\n<p>Die gr\u00f6\u00dfte Chance f\u00fcr Stojen hatte ein Spieler von den Soccerstars (David), der nach einer Ecke den Ball fast ins eigene Tor k\u00f6pfelte, Christian konnte allerdings auf der Linie noch kl\u00e4ren.<br \/>\nDoch dann nahm das Unheil seinen Lauf: Ein weiter Ball von Stojen wollte Stieri zum Tormann zur\u00fcckk\u00f6pfeln, Scharbi z\u00f6gert aber kurz und der heransprintende Stojenspieler k\u00f6pfete Scharbi den Ball quasi aus den H\u00e4nden und \u00fcberhob diesen (84`).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Wie aus dem nichts stand es 0:1!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Soccerstars versuchten nochmal alles und bekamen in der Nachspielzeit einen Elfer zugesprochen. Gerd trat an und wie sollte es an diesem Tag auch anders sein, der Tormann sprang in das richtige Eck und hielt den Ball unter jubelnden Stojenspielern fest.<\/p>\n<p>Der Elfer war platziert aber leider etwas zu schwach geschossen und so verschoss Gerd erstmalig seit einem Jugendspiel (U11) einen Elfmeter.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Somit endete das Spiel leider 0:1.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Erfreulich war, dass einige verletzte Spieler ihr Comeback feierten und sogar der Kapit\u00e4n Stefan noch zu einem Kurzeinsatz kam, in dem er wieder einmal vollauf \u00fcberzeugte und somit die Mannschaft zeitnah wieder nach vorne peitschen kann.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>Fazit:<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Nach einer langen Winterpause ben\u00f6tigten die Soccerstars ca 20 Minuten um sich auf den Untergrund zu gew\u00f6hnen und lieferten dann eine ansprechende Leistung ab. Ein 0:0 w\u00e4re an diesem Tag wohl gerecht gewesen, aber aufgrund des ungl\u00fccklichen Spielverlaufs stehen die Soccerstars nach der ersten Runde ohne Punkte da.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Man merkte aber auch noch nach Spielschluss, dass die Mannschaft trotz der Niederlage noch enger zusammenger\u00fcckt ist.<\/p>\n<p>Jetzt hei\u00dft es die K\u00f6pfe wieder zu erheben und im n\u00e4chsen Heimspiel die ersten Punkte in dieser Saison einzufahren!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>Noch ein paar Fotos:<\/em><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03622.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-3600\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03622-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03622\" width=\"640\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03622-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03622-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03620.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-3599\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03620-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03620\" width=\"640\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03620-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03620-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03626.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-3601\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03626-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03626\" width=\"640\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03626-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03626-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03627.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-3598\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03627-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03627\" width=\"640\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03627-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/DSC03627-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p>unsere treuen Fans und es kamen zum Spiel dann sogar noch ein paar mehr \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Der Saisonauftakt am 28.3.2015 am neuen Heimplatz der Soccerstars im Gymnasium Gainfarn wird wohl noch lange in den K\u00f6pfen der Soccerstars bleiben, leider als sehr bittere Erfahrung. &nbsp; &nbsp; Vor dem Match merkte man wie jeder einzelne auf das &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/ungluecklicher-saisonauftakt\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3589"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3589"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3589\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3608,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3589\/revisions\/3608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3589"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3589"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3589"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}