{"id":3683,"date":"2015-05-27T09:20:19","date_gmt":"2015-05-27T07:20:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=3683"},"modified":"2015-06-01T16:25:10","modified_gmt":"2015-06-01T14:25:10","slug":"traingslager-lindabrunn-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/traingslager-lindabrunn-2015\/","title":{"rendered":"Traingslager Lindabrunn 2015"},"content":{"rendered":"<p>Vom 1.5. bis 3.5. war es wieder so weit, die Soccerstars fanden sich zum allj\u00e4hrlichen Trainingslager in der Sportschule Lindabrunn ein.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-3679 alignnone\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03745-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03745\" width=\"504\" height=\"378\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03745-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03745-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 504px) 100vw, 504px\" \/><\/p>\n<p>1. Reihe: Scharbi &#8211; Mitti &#8211; Christian &#8211; Pechi<\/p>\n<p>2. Reihe: Gerd &#8211; Christian &#8211; Heimo &#8211; Steff &#8211; Domi &#8211; Kotschi<\/p>\n<p>3. Reihe: Matze &#8211; Michi- Losi &#8211; Leo &#8211; Felber &#8211; Mandl<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach einer Besprechung im Lehrsaal um 8:30 ging es bereits um 10:00 mit dem ersten Training los. Da gerade ein Kurs der UEFA A Lizenz am Laufen war, wurden wir gefragt, ob wir als &#8222;Testobjekte&#8220; zur Verf\u00fcgung stehen w\u00fcrden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3674\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03713-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03713\" width=\"384\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03713-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03713-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Da konnten wir nat\u00fcrlich nicht nein sagen und so standen wir unter den wachsamen Augen von 16 Anwerbern (darunter Thomas Fl\u00f6gel, Alexander Schriebel und Marcel Ketelar) und dem Ausbildner Thomas Janeschitz (Co-Trainer Nationalteam).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3676\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03729-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03729\" width=\"646\" height=\"484\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03729-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03729-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 646px) 100vw, 646px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>3 Trainer leiteten jeweils einen Teil des Trainings und beim Feedback durften die Soccerstars ihren &#8222;Senf&#8220; dazu geben.<\/p>\n<p>Eine sehr interessante und ehrenvolle Aufgabe f\u00fcr die Soccerstars!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach einer St\u00e4rkung am Buffet fand auch schon das 2. Training unter der Leitung von Andreas Radakovits statt.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3680\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/IMG-20150503-WA0004-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20150503-WA0004\" width=\"557\" height=\"313\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/IMG-20150503-WA0004-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/IMG-20150503-WA0004-300x168.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/IMG-20150503-WA0004.jpg 1032w\" sizes=\"(max-width: 557px) 100vw, 557px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Danach konnte etwas entspannt werden und nach einer kurzen Pause nach dem Abendessen stand ein Hallentraining mit Julia am Programm.<\/p>\n<p>Zuerst wurde ein Zirkeltraining absolviert und danach noch ausgiebig gedehnt und gelockert. Da sah man wieder einmal wo die Soccerstars ihre gr\u00f6\u00dften Schw\u00e4chen haben \ud83d\ude42 Aber wenigstens hatte es Julia wieder einmal sehr lustig \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3677\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03735-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03735\" width=\"582\" height=\"437\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03735-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03735-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 582px) 100vw, 582px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach einem ereignisreichen Tag wurden noch einige Partien Fifa gespielt und der Abend fand bei einem Bier sein Ende.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach dem Fr\u00fchst\u00fcck am Samstag kam auch schon Manfred Uhlig zum Zuge und zeigte in einem sehr spielnahen Training seine Kompetenz. Danach wurden die m\u00fcden Beine noch einmal mit einem guten Mittagessen gest\u00e4rkt und das Nachmittagstraining leitete ein mittlerweile &#8222;alt&#8220; bekannter Michael Steiner.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3675\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03726-1024x768.jpg\" alt=\"DSC03726\" width=\"524\" height=\"393\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03726-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03726-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 524px) 100vw, 524px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Da die U 17 sich zeitgleich mit uns in Lindabrunn vorbereitete, kamen wir auch noch zu der Ehre das Training beobachten zu d\u00fcrfen und Manfred Zsak erkl\u00e4rte uns, was sie speziell f\u00fcr das Spanien Match trainieren. Wer das Spiel gegen Spanien sah, erkannte die im Training einstudierten Spielz\u00fcge wieder!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Am Abend gab es noch einen kleinen Sponsor Termin und die neuen Aufw\u00e4rmleiberl. Danach verschlug es einen gro\u00dfen Teil der Mannschaft in den Wellnessbereich.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Am Sontag fand noch ein Abschlusstraining unter der Leitung von Kotschi statt und nach einem letzten Mittagessen fuhren die Soccerstars mit vielen neuen Erfahrungen nach Hause.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3681\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/IMG-20150503-WA0007-1024x768.jpg\" alt=\"IMG-20150503-WA0007\" width=\"483\" height=\"362\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/IMG-20150503-WA0007-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/IMG-20150503-WA0007-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/IMG-20150503-WA0007.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 483px) 100vw, 483px\" \/><\/p>\n<p>Nach dem Abschiedsspiel mussten die Verlierer die Gewinner tragen \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Fazit:<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Wie jedes Jahr ein absoluter Erfolg, mit viel Fu\u00dfball, einer Menge Spa\u00df und vielen aufregenden Erfahrungen! Es ist immer wieder eine Ehre unter so erfahrenen Trainern zu trainieren und mit Hilfe derer Erfahrung an sich zu arbeiten.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ein besonderer Dank an alle Trainer die sich Zeit genommen haben und auch an alle anderen Beteiligten von der K\u00fcche Crew bis zum Platzwart. Es war uns eine Ehre!!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Zum Schuss nochmal ein gro\u00dfes DANKE an den Organisator Kotschi, der das jedes Jahr erst m\u00f6glich macht!!!!<\/p>\n<p>See you next year!<br \/>\n<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3678\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03743-768x1024.jpg\" alt=\"DSC03743\" width=\"327\" height=\"436\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03743-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DSC03743-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 327px) 100vw, 327px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vom 1.5. bis 3.5. war es wieder so weit, die Soccerstars fanden sich zum allj\u00e4hrlichen Trainingslager in der Sportschule Lindabrunn ein. &nbsp; 1. Reihe: Scharbi &#8211; Mitti &#8211; Christian &#8211; Pechi 2. Reihe: Gerd &#8211; Christian &#8211; Heimo &#8211; Steff &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/traingslager-lindabrunn-2015\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[3],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3683"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3683"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3683\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3710,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3683\/revisions\/3710"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3683"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3683"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3683"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}