{"id":3835,"date":"2015-09-04T16:11:29","date_gmt":"2015-09-04T14:11:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=3835"},"modified":"2015-09-15T01:12:58","modified_gmt":"2015-09-14T23:12:58","slug":"20-arbeitssieg-gegen-schwarzatal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/20-arbeitssieg-gegen-schwarzatal\/","title":{"rendered":"2:0 Arbeitssieg gegen Schwarzatal"},"content":{"rendered":"<p>Der Start des fu\u00dfballreichen Wochenendes mit 2 Meisterschaftsspielen und einem Kleinfeldturnier fand in der neuen Heimst\u00e4dte von Schwarzatal in Priglitz statt.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Aufgrund eines Turnieres davor wurde der Ankick mit 20:15 fixiert. Leider ist die Flutlichtanlage nicht die Beste, wodurch es teilweise nicht wirklich einfach war den Ball einzusch\u00e4tzen bzw. zu sehen \ud83d\ude42 Da es aber f\u00fcr beide Mannschaften gleich war, ergab sich daraus f\u00fcr keinen ein Vor- bzw. Nachteil.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Startaufstellung sah folgenderma\u00dfen aus:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-3858\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/28.8.2015-3.-Runde-Schwarzatal-Soccerstars-Startaufstellung-1024x554.png\" alt=\"28.8.2015 3. Runde  Schwarzatal Soccerstars Startaufstellung\" width=\"640\" height=\"346\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/28.8.2015-3.-Runde-Schwarzatal-Soccerstars-Startaufstellung-1024x554.png 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/28.8.2015-3.-Runde-Schwarzatal-Soccerstars-Startaufstellung-300x162.png 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/28.8.2015-3.-Runde-Schwarzatal-Soccerstars-Startaufstellung.png 1230w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/p>\n<p>Sein Deb\u00fct f\u00fcr die Soccerstars feiert Miri und das sogar an seinem Geburtstag \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Soccerstars waren sehr motiviert und fanden nach ein paar Minuten auch gut ins Spiel, Chancen waren allerdings auf beiden Seiten Mangelware.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>In der 25. Minute pressten die Soccerstars gut auf die Verteidigung und Pechi konnte den Ball erobern und zur Mitte bringen. Dort wartete Michi und \u00fcbernahm den Ball direkt mit dem rechten Fu\u00df. Der Ball schlug im rechten unteren Eck ein und das Traumdeb\u00fct f\u00fcr die neuen Schuhe war perfekt \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Eine nennenswerte Aktion gab es dann noch in der ersten Halbzeit:<\/p>\n<p>Scharbi kam bei einem hohen Ball heraus und pfl\u00fcckte ihn dem gegnerischen St\u00fcrmer vom Kopf. Einige der Zuseher meinte er war so hoch, dass sogar schon Schnee am Ball lag \ud83d\ude42 andere nennen ihn seit dieser Aktion nur noch Manuel \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>An dieser Aktion sieht man welch guter R\u00fcckhalt er f\u00fcr die Mannschaft ist was sich an diesem Wochenende noch einige male herausstellen sollte, aber dazu mehr im n\u00e4chsten Bericht.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Frage:<\/strong> Schon wieder zu 0, viele sagen du bist in der Form deines Lebens! Was macht dich momentan so stark?<\/p>\n<p><strong>Scharbi:<\/strong> Momentan stimmt einfach das Selbstvertrauen und der Zusammenhalt in der Mannschaft und durch das w\u00f6chentliche Training, wo wir verschiedene Situationen \u00fcben, steigt auch die Sicherheit. Nicht nur bei mir sondern auch beim Rest des Teams und das spiegelt sich meiner Meinung nach auf dem Spielfeld wieder und ich versuche einfach meinen Teil zum gemeinsamen Erfolg beizutragen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mit 1:0 ging es dann auch in die Pause und es wurden vor allem in der Abwehr Umstellungen vorgenommen. Durch diese Umstellungen gab es zu Beginn der 2. Halbzeit auch einige Unsicherheiten bzw. Abstimmungsprobleme. \u00a0Allerdings gab es bis auf eine gr\u00f6\u00dfere keine nennenswerten Chancen. Den Soccerstars entglitt zwar etwas das Spiel aber der Gegner konnte nicht wirklich gef\u00e4hrlich werden.<\/p>\n<p>Die Soccerstars hatten die eine oder andere Konterchance, konnten aber keine in ein Tor umwandeln.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Alles sah nach einem 1:0 aus und alle waren schon verwundert warum Michi dieses mal nur 1 mal traf und seinem Namen Doppelpack nicht gerecht wurde.<\/p>\n<p>Ein paar Minuten vor Schluss war es dann aber so weit: Ein Konter \u00fcber rechts und Gerd spielt einen wundersch\u00f6nen Pass zur Mitte wo Michi erneut direkt zum 2:0 abschloss. Diesesmal mit links \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Mannschaftsmitglieder sind sich sicher, dass er nach diesem Einstand seiner neuen Schuhe die Nacht mit diesen und nicht mit der Freundin verbrachte \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>In Abwesenheit von unserem Kapit\u00e4n durfte B\u00f6cki die Mannschaft aufs Feld f\u00fchren:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Frage:<\/strong> B\u00f6cki wie hast du das Spiel gesehen?<\/p>\n<p><strong>B\u00f6cki:<\/strong> Anfangs sehr ausgeglichen, im 2. Teil der ersten Halbzeit waren wir etwas \u00fcberlegen und es war wohl die beste Phase im Match, welche mit einem Tor belohnt wurde. \u00a0Mannschaftlich eine ansprechende Leistung wobei vor allem die k\u00e4mpferischen Aspekte sehr gut waren! Auch die 2 neuen haben eine starke Leistung geboten und sich gut integriert.<\/p>\n<p>Mir gef\u00e4llt die Entwicklung der Mannschaft! Es spielen mittlerweile fast immer die gleichen Leute wodurch wir langsam gut eingespielt sind.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Frage:<\/strong> Wie war es f\u00fcr dich die Mannschaft als Kapit\u00e4n aufs Feld zu f\u00fchren?<\/p>\n<p><strong>B\u00f6cki:<\/strong> Leider Geil \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Fazit:<\/strong><\/em> Wie im ersten Spiel eine ausgeglichene Partie, wobei Schwarzatal nur wenige zwingende Chancen hatte und die Soccerstars durch ihren Willen und Einsatz einen 2:0 Sieg mitnehmen konnten.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Der Start des fu\u00dfballreichen Wochenendes mit 2 Meisterschaftsspielen und einem Kleinfeldturnier fand in der neuen Heimst\u00e4dte von Schwarzatal in Priglitz statt. &nbsp; Aufgrund eines Turnieres davor wurde der Ankick mit 20:15 fixiert. Leider ist die Flutlichtanlage nicht die Beste, wodurch &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/20-arbeitssieg-gegen-schwarzatal\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1,4],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3835"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3835"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3835\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3981,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3835\/revisions\/3981"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3835"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3835"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3835"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}