{"id":4371,"date":"2015-11-05T01:09:42","date_gmt":"2015-11-04T23:09:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=4371"},"modified":"2015-11-05T01:09:55","modified_gmt":"2015-11-04T23:09:55","slug":"meister-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/meister-2015\/","title":{"rendered":"MEISTER 2015!!!"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\">24.10.2015 Ein Tag der in die Geschichte eingeht!<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong>Warum geht der Tag in die Gesch<\/strong><strong>ichte ein?<\/strong><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong>WEIL WIR MEISTER SIND<\/strong><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Nachdem Altendorf im vorletzten Meisterschaftsspiel gegen Steinhaus 2:1 verlor kam es zum Endspiel um die Meisterschaft zwischen den Soccerstars und Altendorf. Die Ausgangssituation war klar: Bei einem Sieg von den Soccerstars sind diese Meister, bei einem Sieg von Altendorf bzw. Unentschieden ist Altendorf Meister.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Aufgrund der Bedeutung des Spiels wurde 2 Wochen lange alles geplant und vorbereitet. Ein gro\u00dfes DANKE\u00a0 schon an dieser Stelle an alle die dabei geholfen haben!<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Bereits um 10:00 fanden sich ein paar Spieler und Spielerfrauen ein um alles herzurichten: Zuseherb\u00e4nke, Musikanlage, Getr\u00e4nke, usw..<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Gegen 11:30 war alles soweit hergerichtet und die Soccerstars trafen sich beim Heurigen Herzog (schon fast ein Stammheuriger der Soccerstars) zum gemeinsamen Mittagsessen. Man sah in den Gesichtern schon teilweise die Anspannung, trotzdem wurde viel gescherzt und gelacht.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Um 13:45 war dann Treffpunkt am Platz und nach einem Mannschaftsfoto ging es in die Kabine zum Umziehen. Dabei richtete Kotschi einige Worte an die Mannschaft zum Ablauf, Aufw\u00e4rmen und zur Motivation.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/7.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4050\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/7.jpg\" alt=\"7\" width=\"584\" height=\"438\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/7.jpg 960w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/7-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 584px) 100vw, 584px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Im Anschluss daran \u00fcbernahm Matze und nach ein paar taktischen Worten folgte eine kleine Motivationsrede und schon betrat die Mannschaft den Platz.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">W\u00e4hrend des Aufw\u00e4rmens spielte es Motivationsmusik und der Platzsprecher Steiner, welcher uns bereits einige Male am Trainingslager trainierte, erkl\u00e4rte die Eckdaten zum Spiel.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Nach dem Aufw\u00e4rmen ging die Mannschaft nochmals geschlossen in die Kabine und motivierte sich erneut.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/8.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4051\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/8.jpg\" alt=\"8\" width=\"582\" height=\"436\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/8.jpg 960w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/8-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 582px) 100vw, 582px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">P\u00fcnktlich um 15:00 waren dann schon einige Zuseher da und die Mannschaften liefen unter musikalischer Begleitung auf den Platz ein. Es folgte ein Fairplay-Handshake und die Soccerstars versammelten sich ein letztes Mal bei der Ersatzbank. Mit dabei alle aktiven Spieler, Ersatzspieler und auch jene die diesesmal nicht im Kader standen.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/14.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4057\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/14.jpg\" alt=\"14\" width=\"581\" height=\"436\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/14.jpg 960w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/14-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 581px) 100vw, 581px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/15.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4058\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/15.jpg\" alt=\"15\" width=\"580\" height=\"435\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/15.jpg 960w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/15-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 580px) 100vw, 580px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Zu diesem Zeitpunkt sp\u00fcrte man den Zusammenhalt und die Anspannung ganz klar.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Die Soccerstars starteten mit folgender Aufstellung:<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Unbenannt.png\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4034\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Unbenannt-1024x555.png\" alt=\"Unbenannt\" width=\"577\" height=\"312\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Unbenannt-1024x555.png 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Unbenannt-300x162.png 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/Unbenannt.png 1206w\" sizes=\"(max-width: 577px) 100vw, 577px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Schon nach wenigen Minuten war klar, wie die Taktiken der Mannschaften aussahen. Altendorf stand, auch aufgrund von mehreren Ausf\u00e4llen, sehr sehr tief und \u00fcberlies es den Soccerstars das Spiel zu machen. Sie selbst wollten mit ihrem schnellen St\u00fcrmer Morgenbesser in Kontern gef\u00e4hrlich werden. Die Soccerstars \u00fcbernahmen daher die Spielkontrolle und konnten sich sofort nach Anpfiff in der H\u00e4lte von Altendorf festsetzen.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Doch dann der Schock in der 7. Minute:<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Altendorf kam erstmals an den 16er der Soccerstars und nach einem Get\u00fcmmel nahm sich Grabner ein Herz und schoss Volley aufs Tor. Der Ball senkte sich und ging per Innenstand ins Netz. Der Jubel der Altendorfer war dementsprechend gro\u00df.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Das Ziel der Soccerstars kein schnelles Gegentor zu bekommen war damit zerst\u00f6rt.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Aber wie schon in den letzten Spielen liesen sich die Soccerstars aber nicht aus dem Konzept bringen und verfolgten weiterhin ihr Ziel das Spiel zu gewinnen.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Das Spiel verlegte sich jetzt komplett in die H\u00e4lfte der Altendorfer und die Konterversuche wurden durch eine gut stehende Defensive bereits fr\u00fch abgewehrt.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Durch den tief stehenden Gegner spielten die Soccerstars viel \u00fcber den Fl\u00fcgel und waren auch bei allen Standards stehts gef\u00e4hrlich. So fand Wolfi in den n\u00e4chsten 15 Minuten 3 Kopfballchancen vor, welche aber stehts in den H\u00e4nden des Tormanns landeten. Das Spiel lief zu diesem Zeitpunkt sehr einseitig, Tor wollte vorerst aber keines gelingen.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">In der Minute 22 war es endlich soweit, der mehr als verdiente Ausgleich! Nach einem Corner stieg Michi am H\u00f6chsten und verwandelte per Kopf zum 1:1.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Ein tiefer Pass von Pechi nur kurze Zeit sp\u00e4ter versuchte Michi am Tormann vorbei zu schlenzen, traf allerdings leider nur die Latte.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Altendorf erzielte nach einem Freisto\u00df ein Tor, was aber zu Recht wegen Abseits aberkannt wurde! Die Soccerstars fanden noch einige weiter Torchancen vor, allerdings war das Gl\u00fcck nicht gerade auf deren Seite.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Mit dem 1:1 ging es auch in die Pause, wobei eine F\u00fchrung von den Soccerstars wohl gerecht gewesen w\u00e4re. In der Pause wurden nochmals einige Dinge besprochen und man wollte an die starke erste Halbzeit ankn\u00fcpfen.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">In der zweiten Halbzeit stand Altendorf weiterhin tief, wobei nach der Pause Chancen Mangelware waren. Somit stieg die Anspannung unter den rund 80 Zusehern. Die Altendorf Fans machten sich mit Fahnen und Schlachtges\u00e4ngen auf sich aufmerksam, die Fans der Soccerstars erwiderten diese und so entstand eine mehr als nur ansprechende Atmosph\u00e4re.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">In Minute 70 gab es wieder einen Eckball und die Fans starrten gespannt aufs Feld. Die Hoffnung aus einer Ecke ein Tor zu schie\u00dfen war richtig sp\u00fcrbar.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Gerd schoss und der Ball wurde immer l\u00e4nger und l\u00e4nger, knallte gegen die Stange und das Netz wackelte!<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/23.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4066\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/23.jpg\" alt=\"23\" width=\"572\" height=\"381\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/23.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/23-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 572px) 100vw, 572px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Sein erstes Saisontor und das per direkter Ecke in so einem Spiel! Der Jubel war grenzenlos und so hatten die Soccerstars erstmalig eine Hand am Teller!<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/24.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4067\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/24.jpg\" alt=\"24\" width=\"570\" height=\"380\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/24.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/24-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 570px) 100vw, 570px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote><p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Gerd dein erstes Saisontor und dann noch so ein wichtiges. Beschreibe uns bitte die Situation:<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Gerd:<\/em> &#8222;Das Tor aus einem direkten Eckball zu schie\u00dfen war unglaublich. Der Augenblick danach einfach unbeschreiblich geil. Grunds\u00e4tzlich versuche ich immer die Corner in diese Richtung zu schie\u00dfen, dass es dann so geklappt hat war sicherlich auch ein bisschen Gl\u00fcck. Die Saison h\u00e4tte es ja fast schon Mal aus einem direkten Corner geklappt, aber ich habe mir das f\u00fcr das letzte Spiel aufgehoben gg Das Tor z\u00e4hlt sicherlich zu meinen Top 3 Toren :)&#8220;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Die Soccerstars sind Meister ein kurzes Statement:<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Gerd:<\/em> &#8222;Leider geil! Man hat vor allem bei der Spielvorbereitung im letzten Spiel gemerkt, dass wir den Titel unbedingt haben wollten &#8211; jeder hat 100% gegeben! Auf diese Saisonleistung k\u00f6nnen wir Stolz sein. Gratulation an jedes Teammitglied! Jetzt k\u00f6nnen wir verdient feiern! #MissionTitelveteidigung2016&#8220;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: left;\">Danach kam es wie es so oft im Fu\u00dfball kommt, die bis dahin ungef\u00e4hrlichen Altendorfer warfen jetzt alles nach vorne und tauchten mehrmals vor dem Tor der Soccerstars auf. Die meisten Flanken endeten aber in Scharbis H\u00e4nden.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Aus Sicht der Soccerstars f\u00fchlten sich die folgenden Minuten wie Stunden an und die Anspannung erreichte ihren H\u00f6hepunkt.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Doch in der 86 Minute presste Pechi auf den Verteidiger, nahm diesem den Ball ab und legte quer auf Michi. Und wie soll es anders sein? Michi machte seinem Namen \u201eDoppelpack\u201c alle Ehre und schob den Ball zum 3:1 ein.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/29.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4072\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/29.jpg\" alt=\"29\" width=\"566\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/29.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/29-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 566px) 100vw, 566px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Sein Jubel endete unter einer Menschenmasse und man sp\u00fcrte richtig den Stein der den Soccerstars und ihren Fans in diesem Moment vom Herzen fiel.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/30.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4073\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/30.jpg\" alt=\"30\" width=\"569\" height=\"379\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/30.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/30-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote><p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Michi schon wieder 2 Tore! Bitte beschreibe uns kurz das Gef\u00fchl das du in diesem Moment gef\u00fchlt hast:<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Michi:<\/em> &#8222;Gottseidank schon wieder 2 Tore. Das war sehr wichtig, aber noch wichtiger war, dasss wir gewonnen haben. Eigentlich egal ob ich 2 Tore gemacht habe, ich h\u00e4tte es jedem anderen auch verg\u00f6nnt. Das erste Tor habe ich dem Kotschi zu verdanken, er hat gemeint ich soll mich zum Tormann stellen \ud83d\ude42 Beim zweiten Tor war der Pechi derjenige der die Hauptarbeit geleistet hat. Ohne meine Mitspieler w\u00fcrde ich auch nicht die Tore machen. Nach dem Zuspiel von Pechi dachte ich nur der Ball muss irgendwie ins Tor. Wie er dann ins Tor kullerte wusste ich, jetzt haben wir es, wir sind MEISTER. Es war so eine Erleichterung f\u00fcr mich und alle Anderen. Die ganze Arbeit von dem Jahr hat sich ausgezahlt und wir sind daf\u00fcr belohnt worden. Es war der emotionalste, sch\u00f6nste und lustigste Tag bei den Soccerstars.&#8220;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: left;\">Ein paar Minuten sp\u00e4ter pfiff der Schiedrichter das Spiel ab und es war vollbracht:<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">DIE SOCCERSTARS D\u00dcRFEN SICH MEISTER NENNEN!!!!<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/36.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4079\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/36.jpg\" alt=\"36\" width=\"570\" height=\"380\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/36.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/36-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 570px) 100vw, 570px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Nach einer kurzen Jubeltraube ging die Mannschaft geschlossen in die Kabine und stimmte ihr Siegerlied an. Danach ging es hinaus zu den Fans und die ersten Bier wurden ge\u00f6ffnet und Bierduschen verteilt.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Nach einer kurzen Rede von Kotschi hatte dieser eine kleine \u00dcberraschung f\u00fcr die Mannschaft. Es wurde ein Plakatt mit der Aufschrift \u201eMEISTER 2015\u201c an den Kapit\u00e4n Stefan Knieling \u00fcberreicht.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/66.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4109\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/66.jpg\" alt=\"66\" width=\"569\" height=\"379\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/66.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/66-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Danach \u00fcbernahm der Vorsitzende der Liga und gleichzeitig auch Obmann von Altendorf das Wort und richtete einige sehr faire Worte und gratulierte dem neuen Meister. Danach \u00fcberreichte er den Siegerpokal dem Sportlichenleiter der Soccerstars Florian Matzinger.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/38.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-4081\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/38.jpg\" alt=\"38\" width=\"382\" height=\"573\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/38.jpg 382w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/38-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 382px) 100vw, 382px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Dieser wandte sich danach den Spielern zu und wurde von der Mannschaft inklusive Bier empfangen. Jeder durfte mal den Pokal in der Hand halten und w\u00e4hrend einige noch staunten folgte eine Sektdusche.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/43.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4086\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/43.jpg\" alt=\"43\" width=\"571\" height=\"428\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/43.jpg 960w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/43-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 571px) 100vw, 571px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/52.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4095\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/52.jpg\" alt=\"52\" width=\"572\" height=\"381\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/52.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/52-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 572px) 100vw, 572px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/59.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4102\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/59.jpg\" alt=\"59\" width=\"572\" height=\"381\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/59.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/59-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 572px) 100vw, 572px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/62.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4105\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/62.jpg\" alt=\"62\" width=\"573\" height=\"382\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/62.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/62-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 573px) 100vw, 573px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Danach wurde viel geplaudert das eine oder andere Bier getrunken bzw. verspr\u00fcht.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/65.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4108\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/65.jpg\" alt=\"65\" width=\"575\" height=\"383\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/65.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/65-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 575px) 100vw, 575px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Nach einiger Zeit verschwanden die Spieler in der Dusche und feierten dort bei Musik noch einige Minuten (wobei 1 Stunde es wohl eher trifft \ud83d\ude42 )<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/84.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4127\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/84.jpg\" alt=\"84\" width=\"469\" height=\"834\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/84.jpg 540w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/84-168x300.jpg 168w\" sizes=\"(max-width: 469px) 100vw, 469px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Danach fuhr man geschlossen zum Bierhof um sich zu st\u00e4rken und anschlie\u00dfend auf eine Feier in Kottingbrunn. Der Pokal wurde dort etliche Male aufgef\u00fcllt, um gleich wieder geleert zu werden.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/72.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4115\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/72.jpg\" alt=\"72\" width=\"577\" height=\"769\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/72.jpg 720w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/72-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 577px) 100vw, 577px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/71.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4114\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/71.jpg\" alt=\"71\" width=\"577\" height=\"432\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/71.jpg 960w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/71-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 577px) 100vw, 577px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/83.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4126\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/83.jpg\" alt=\"83\" width=\"576\" height=\"324\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/83.jpg 960w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/83-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><\/a><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Die Feier war der Bedeutung des Errungenen entsprechend und jeder Spieler schlief wohl mit einem L\u00e4cheln ein \ud83d\ude42<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p><em>Matze (Sportlicher Leiter) warum stehen die Soccersstars am Ende oben und was bedeutet dir diese Meisterschaft:<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Matze:<\/em> \u201eEs stecken viele Leute viel Zeit in den Verein und das oberste Ziel von uns ist der Zusammenhalt und ich glaube, dass das der Schl\u00fcssel zum Erfolg war. Wir haben nie den Glauben verloren, auch nicht wenn wir wie auch im letzten Spiel in R\u00fcckstand geraten sind. Wir sind eine eingeschworene Einheit, jeder kennt die St\u00e4rken, aber auch die Schw\u00e4chen des Anderen und gemeinsam veruschen wir uns zu verbessern. Wenn ich zur\u00fcck Blicke wo wir vor 2 Jahren gestanden sind und wo wir jetzt stehen ist das ein mehr als nur beeindruckender Weg und ich kann euch versprechen er ist noch nicht zu Ende! Da ich jede Woche sehr viel Zeit in den Verein stecke bedeutet mir der Titel einfach alles. Er wird als einer meiner sch\u00f6nsten Tage ewig in Erinnerung bleiben. Danke an die Mannschaft und alle Personen rundherum die das erm\u00f6glicht haben!\u201c<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Steff (Kapit\u00e4n) du kannst dich MEISTER nennen. Was sagst du dazu?<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Steff:<\/em> \u201eWir haben es geschafft \u2013 wir sind Meister! Im direkten Duell die Meisterschaft f\u00fcr sich zu entscheiden war etwas Besonderes! Kompliment an die gesamte Mannschaft f\u00fcr diese Leistung. Wir haben uns durch den fr\u00fchen R\u00fcckstand nicht verunsichern lassen und haben weiter an Gewinn der Meisterschaft geglaubt. Ich freue mich auf die neue Saison wo wir den Titel nat\u00fcrlich verteidigen m\u00f6chten!\u201c<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ein Wort zum Gegner aus Altendorf: wie schon die letzten Jahre erwiesen sie sich auch in der Stunde der Niederlage als faire Sportsm\u00e4nner und wir freuen uns schon auf die n\u00e4chste Saison mit hoffentlich ebenfalls so spannenden Spielen. Die Spiele Soccerstars gegen Altendorf haben immer gro\u00dfen Unterhaltungswert!!!<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>FAZIT:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Dieser Tag war einfach perfekt! Der Zusammenhalt, die Planung, das Wetter, die Leistung, die Feier, der Einsatz, der Wille, der Glaube einfach alles passte zusammen.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Dieser Tag wird denen, die ihn miterlebt haben, wohl ewig in Erinnerung bleiben.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Oder in Wolfis Worten: \u201eIch bin schon \u00f6fters Meister geworden, aber so GEIL war es noch nie\u201c<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Die Saison kann mit dem Leitmotto von Arsenal zusammengefasst werden: <em>Victory through Harmoney<\/em><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">DANKE an alle die ihren Teil dazu beigetragen haben!<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">PS:<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Der neue Wanderpokal (Teller) wird am 7.11. beim Allstargame \u00fcberreicht und die Meisterschaft findet so ein passendes Ende.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><strong>Warum war der Tag so geil?<\/strong><\/h1>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><\/h1>\n<h1 style=\"text-align: center;\"><strong>WEIL WIR MEISTER SIND!!!!!!!!!!!!!!<\/strong><\/h1>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/66.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-4109\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/66.jpg\" alt=\"66\" width=\"606\" height=\"404\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/66.jpg 860w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/66-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 606px) 100vw, 606px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>24.10.2015 Ein Tag der in die Geschichte eingeht! &nbsp; Warum geht der Tag in die Geschichte ein? WEIL WIR MEISTER SIND &nbsp; Nachdem Altendorf im vorletzten Meisterschaftsspiel gegen Steinhaus 2:1 verlor kam es zum Endspiel um die Meisterschaft zwischen den &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/meister-2015\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4371"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4371"}],"version-history":[{"count":22,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4371\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4393,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4371\/revisions\/4393"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4371"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4371"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4371"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}