{"id":5222,"date":"2017-06-15T12:13:19","date_gmt":"2017-06-15T10:13:19","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=5222"},"modified":"2017-06-19T23:10:55","modified_gmt":"2017-06-19T21:10:55","slug":"trainingslager-lindabrunn-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/trainingslager-lindabrunn-2017\/","title":{"rendered":"Trainingslager Lindabrunn 2017"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Am 5.5. war es wieder soweit, bei den SoccerStars stand das j\u00e4hrliche Trainingslager am Programm.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_145313.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5169\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_145313-1024x576.jpg\" alt=\"20170505_145313\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_145313-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_145313-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_145313-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Eintreffen der Spieler<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Bereits etwas vor 15:00 fanden sich die Spieler in Lindabrunn ein und p\u00fcnktlich um 15:00 startete Kotschi mit der Begr\u00fc\u00dfungsbesprechung. Dieses Jahr fanden sich 19 Spieler ein:<\/p>\n<p>Kotschi, Matze, Gerd, B\u00f6cki, Benni, Pechi, Steff, Scharbi, Franzi, Peschik, Mitti, Alex, Christian, Mandl, Losi, Yannick, Felber, David und Michi<\/p>\n<p>Bei der Besprechung wurde die Zimmereinteilung und die Aufgabenverteilung (Wasserflaschen, B\u00e4lle, Trainingsstangen, usw. ) bekannt gegeben und jeder Spieler erhielt einen Zettel mit dem genauen Ablauf.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_1502250.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5170\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_1502250-1024x576.jpg\" alt=\"20170505_150225(0)\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_1502250-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_1502250-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170505_1502250-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: erste Besprechung<\/em><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_071506-1.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5223\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_071506-1-576x1024.jpg\" alt=\"20170506_071506\" width=\"576\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_071506-1-576x1024.jpg 576w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_071506-1-169x300.jpg 169w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_071506-1-768x1365.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Detailplan f\u00fcr das Trainingslager<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Danach wurden sofort die Zimmer bezogen und die Spieler richteten sich f\u00fcr das erste Training her.<\/p>\n<p>Im ersten Training unter der Leitung von Kotschi (ehemaliger Regionalligaspieler :)) ging es um das Verschieben in den Linien und den Abschluss bildete ein 20 Minuten langes Match.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0002.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5214\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0002-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170506-WA0002\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0002-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0002-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0002-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0002.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: 1. Training unter der Leitung von Kotschi<\/em><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0005.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5216\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0005-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170506-WA0005\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0005-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0005-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0005-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0005.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: 1. Training unter der Leitung von Kotschi<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Im Anschluss daran fanden sich alle um 18:00 zum gemeinsamen Abendessen ein und nach der St\u00e4rkung fuhr man gemeinsam zum Regionalligaspiel Ebreichsdorf gegen Admira Juniors.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0003.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5167\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0003-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170506-WA0003\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0003-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0003-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0003-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170506-WA0003.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Mannschaftsfoto bei der Spielbeobachtung<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Von der Seitenlinie beobachteten die Spieler wie das verschieben im Match funktionierte und st\u00e4rkten sich mit ganz sportlich mit Schokofr\u00fcchten \ud83d\ude42<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0017.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5217\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0017-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170507-WA0017\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0017-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0017-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0017-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0017.jpg 1328w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Spielbeobachtung<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Zur\u00fcck in Lindabrunn spielte ein Teil der Mannschaft in der Kantine Karten und die andere H\u00e4lfte suchte beim \u201eRingerl\u201c den besten Tischtennisspieler der Mannschaft und P\u00e4rchen spielte Fifa J.<\/p>\n<p>Leider beanspruchen den Titel f\u00fcr den besten Tischtennisspieler auch nach dem Trainingslager noch immer mehrere Spieler. Objektiv gesehen ist es aber wohl der Kapit\u00e4n B\u00f6cki (wobei das Franzi trotz seiner 2 Niederlagen sicher anders sieht \u2013 aber anschneiden ist ja auch unfair :)).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0021.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5211\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0021-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170507-WA0021\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0021-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0021-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0021-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0021.jpg 1328w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: der Kapit\u00e4n gibt Franzi eine Lehrstunde<\/em><\/p>\n<p>Beim Schnapsen kann man nach dem Trainingslager aber klar behaupten wer nicht der beste Spieler ist: Pechi (es bleibt abzuwarten wie er mit der Last der vielen Bummerl in Zukunft umgehen wird)<\/p>\n<p>Beim Bauernschnapsen ist nach diesen 3 Tagen hoffentlich auch ein f\u00fcr alle Mal klar, dass die unangefochtene Nummer 1 Gerd und Matze sind.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Am Tag 2 war der erste Programmpunkt das gemeinsame Fr\u00fchst\u00fcck um 7:30. Danach zog sich die Mannschaft f\u00fcr das Training mit Robert Weinstabl (aktuell Trainer vom Regionalligst SKU Amstetten) um und fand sich im H\u00f6rsaal ein. Es folgte eine kurze Theorie Einheit zum Thema Defensivverhalten und Pressingvariationen. Nach ca. 20 Minuten ging es auf den Platz wo das davor in der Theorie besprochenen in verschiedensten Trainingsformen umgesetzt wurde.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Beste Aussage des Tages kam vom Trainer zu B\u00f6cki: \u201eDu schaust mir eh nicht so aus als w\u00fcrdest du viel rennen\u201c \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0015.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5175\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0015-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170507-WA0015\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0015-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0015-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0015-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0015.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Kotschi mit dem Trainer Robert Weinstabl<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach dem Mittagessen folgte ein kurzer Fototermin f\u00fcr die N\u00d6N und das Training mit Manfred Uhlig (Traininerausbilder \u00d6FB). Die Trainingsschwerpunkte waren dieses Mal das Umschaltspiel und der Torabschluss in Spielformen inklusive Flankenspiel.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_085052.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5174\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_085052-1024x576.jpg\" alt=\"20170506_085052\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_085052-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_085052-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_085052-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Fototermin f\u00fcr die Homepage und die N\u00d6N<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach dem intensiven Training waren die Beine schon schwer die freie Zeit bis zum Abendessen tat allen gut. Die einen hielten ein kurzes Nachmittagsschlaferl, andere spielten Karten oder massierten sich mit der Blackroll.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0029.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5218\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0029-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170507-WA0029\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0029-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0029-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0029-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0029.jpg 1328w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: die m\u00fcden Beine werden beim Essen\u00a0gest\u00e4rkt<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach dem Abendessen ging es um 20:00 zum Wellnessen in Sauna, Dampfbad und Whirlpool.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_204210.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5213\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_204210-1024x576.jpg\" alt=\"20170506_204210\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_204210-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_204210-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/20170506_204210-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: die SoccerStars entspannen im Wirlpool \ud83d\ude42<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Wie es nach einem Saunagang geh\u00f6rt trank man danach bei einer Partie Tischfu\u00dfball ein Bier und die n\u00e4chsten Bummerl wurden verteilt. J<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Am Sonntag stand noch ein weiteres Training am Programm diesesmal mit Andreas Radakovic (Futsaaltrainer). In verschiedenen Spielformen wurde das mitdenken am Platz und der Torabschluss in 4 gegen 2 oder 5 gegen 3 trainiert.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0001.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5219\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0001-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170507-WA0001\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0001-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0001-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0001-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0001.jpg 1328w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Training zum mitdenken<\/em><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0007.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5220\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0007-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170507-WA0007\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0007-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0007-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0007-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0007.jpg 1328w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: auch beim Training werden die Tore gefeiert \ud83d\ude42<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Bei der Abschlie\u00dfenden Auslaufrunde merkte man die m\u00fcden Beine.<\/p>\n<p>Nach einer kurzen Abschlussbesprechung inklusiver Feedback und \u00c4nderungsw\u00fcnschen fand das abschlie\u00dfende gemeinsame Mittagessen statt und um 13:30 verlie\u00dfen auch die letzten Spieler das Gel\u00e4nde.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0014.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5173\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0014-1024x576.jpg\" alt=\"IMG-20170507-WA0014\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0014-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0014-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0014-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/IMG-20170507-WA0014.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Mittagessen<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: David wie hat dir das Trainingslager gefallen? Was war dein Highlight?<\/em><\/p>\n<p><em>David:<\/em> Besonders haben mir die externen Trainer gefallen, die sich die Zeit und M\u00fche angetan haben um uns zu trainieren. F\u00fcr das Teamgef\u00fcge und den Zusammenhalt ist das Trainingslager einfach einzigartig. Man merkt, dass wir mittlerweile nicht nur eine Mannschaft sind, sondern schon zu einer kleinen Familie geworden sind, jeder respektiert den anderen und unterst\u00fctzt seine Kameraden wo immer es geht. Ich freue mich schon auf das n\u00e4chste Jahr und blicke sehr positiv auf die restliche Saison. Au\u00dferdem noch einmal ein gro\u00dfes DANKESCH\u00d6N an unseren Obmann Kotschi f\u00fcr die M\u00fche und die Organisation.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Fazit:<\/strong> Wie jedes Jahr ein super Trainingslager in dem man den Fortschritt der Mannschaft sehen konnte. Die Trainings haben die Mannschaft einen weiteren Schritt nach vorne gebracht und das ohnehin schon gute Teamgef\u00fcge wurde weiter gest\u00e4rkt.<\/p>\n<p>Zu guter Letzt noch einmal ein gro\u00dfes DANKE an alle Trainer die sich Jahr f\u00fcr Jahr Zeit nehmen und ihre Expertise an uns weiter geben! Wir wissen, dass dies keine Selbstverst\u00e4ndlichkeit ist und wissen das sehr zu sch\u00e4tzen.<\/p>\n<p>Ebenfalls ein gro\u00dfes DANKE an Kotschi der mit der Organisation und seinem Einsatz das Trainingslager Jahr f\u00fcr Jahr erm\u00f6glicht!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>In diesem Sinne: Wir sehen uns n\u00e4chstes Jahr!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG-20170614-WA0003.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5286\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG-20170614-WA0003-1024x568.jpg\" alt=\"IMG-20170614-WA0003\" width=\"640\" height=\"355\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG-20170614-WA0003-1024x568.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG-20170614-WA0003-300x166.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG-20170614-WA0003-768x426.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/IMG-20170614-WA0003.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Mannschaftsfoto\u00a0<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Am 5.5. war es wieder soweit, bei den SoccerStars stand das j\u00e4hrliche Trainingslager am Programm. Foto: Eintreffen der Spieler &nbsp; Bereits etwas vor 15:00 fanden sich die Spieler in Lindabrunn ein und p\u00fcnktlich um 15:00 startete Kotschi mit der &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/trainingslager-lindabrunn-2017\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5222"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5222\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5295,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5222\/revisions\/5295"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5222"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5222"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}