{"id":5410,"date":"2017-10-17T20:32:27","date_gmt":"2017-10-17T18:32:27","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=5410"},"modified":"2017-10-23T13:46:00","modified_gmt":"2017-10-23T11:46:00","slug":"meister-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/meister-2017\/","title":{"rendered":"MEISTER 2017"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>24.9.2017 vieles erinnerte an den 24.10.2015 als die SoccerStars daheim den Meistertitel fixieren konnten.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/21463138_1961176180791665_3090348453997581502_n.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5434\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/21463138_1961176180791665_3090348453997581502_n.jpg\" alt=\"21463138_1961176180791665_3090348453997581502_n\" width=\"659\" height=\"494\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/21463138_1961176180791665_3090348453997581502_n.jpg 960w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/21463138_1961176180791665_3090348453997581502_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/21463138_1961176180791665_3090348453997581502_n-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 659px) 100vw, 659px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Der Platz zeigt sich von seiner sch\u00f6nsten Seite<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Erneut konnte man daheim gegen den letzten direkten Konkurrenten den Titel fixieren und am eigenen Platz (der Mittlerweile eine echte Festung f\u00fcr gegnerische Teams darstellt) nach Abpfiff feiern.<\/p>\n<p>Die Anspannung war dementsprechend gro\u00df und f\u00fcr die ca. 50 Zuseher wurden auch Zelte und Verpflegung besorgt.<\/p>\n<p>Au\u00dferdem kam es zu einer Prim\u00e4re: es wurde eigens ein Ger\u00fcst aufgestellt und Mitti filmte das Spiel mit. Ein gro\u00dfes Danke an dieser Stelle an die Ger\u00fcst-Aufbauer und vor allem an Mitti f\u00fcr seine M\u00fche.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Kabine wurde vor dem Eintreffen der Spieler mit Erinnerungsfotos von der Meisterschaft 2015 dekoriert.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20170924_121009.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5426\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20170924_121009-1024x768.jpg\" alt=\"20170924_121009\" width=\"640\" height=\"480\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20170924_121009-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20170924_121009-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20170924_121009-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Die Kabine ist f\u00fcr das Match und die Spieler bereit<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die meisten Spieler kamen auch relativ fr\u00fch und halfen bei den Vorbereitungen. Danach wurde in der Kabine die Startaufstellung bekannt gegeben und die Taktik f\u00fcr das Spiel festgelegt:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/11.-Stojen-2-0.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5412\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/11.-Stojen-2-0.jpg\" alt=\"11. Stojen 2 0\" width=\"524\" height=\"285\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/11.-Stojen-2-0.jpg 993w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/11.-Stojen-2-0-300x163.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/11.-Stojen-2-0-768x418.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 524px) 100vw, 524px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Startaufstellung<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Das Aufw\u00e4rmprogramm wurde von Kotschi gestaltet und man merkte wie jeder einzelne auf das Spiel brannte.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_4.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5427\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_4-1024x683.jpg\" alt=\"Soccerstars_Meister2017_4\" width=\"520\" height=\"347\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_4-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_4-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_4-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 520px) 100vw, 520px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Christian beim Aufw\u00e4rmen<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Danach ging es noch einmal kurz in die Kabine und nach dem Einlaufen kam die Mannschaft inklusive aller Ersatzspieler und nicht eingesetzten Spieler zusammen und Moser motivierte noch einmal alle f\u00fcr das bevorstehende Match.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Von der ersten Minute an gaben die SoccerStars vollgas und liesen den Ball gut zirkulieren. Das Spiel wurde kontrolliert und die SoccerStars dominierten das Spiel \u00fcber den Ballbesitz. Die erste gro\u00dfe Chance fand Michi nach ca. 15 Minuten vor, allerdings war der Abschluss etwas \u00fcberhastet und ging somit neben das Tor.<\/p>\n<p>Nach einer Ecke von Gerd fand Luki eine gute Kopfballchance vor, diese ging aber knapp neben das Tor.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach einer sch\u00f6nen Flanke von Yannick kam Dorner frei zum Kopfball und der Ball flog Richtung Kreuzeck, manche Spieler wollten schon Jubeln, aber der starke Tormann von Stojen fischte den Ball mit einer Glanzparade aus dem Tor.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Danach versuchte es Yannick aus der Entfernung, aber sein Ball ging an die Innenstange, rollte die Linie entlang und ging auf der anderen Seite hinaus.<\/p>\n<p>Stojen versuchte mit Kontern gef\u00e4hrlich zu werden, diese wurden aber vom starken defensiven Mittelfeld und der Verteidigung unterbunden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_13.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5428\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_13-1024x683.jpg\" alt=\"Soccerstars_Meister2017_13\" width=\"549\" height=\"366\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_13-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_13-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_13-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 549px) 100vw, 549px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Der Ball klebt am Fu\u00df<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>So stand es zur Pause 0:0, obwohl es aufgrund des Spielverlaufs und der Chancen auch gut und gerne 3:0 stehen h\u00e4tte k\u00f6nnen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Das die SoccerStars bei diesem Ergebnis nur noch 45 Minuten vom Titelgewinn entfernt waren interessierte keinen, alle wollten das Spiel gewinnen!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Kurz nach Wiederanpfiff nahm sich Gerd einen Ball alleinstehend im 16er an und wollte schie\u00dfen, wurde aber vom Gegenspieler gefoult, Gelb und Elfmeter war die folgerichtige Entscheidung. Gerd nahm sich auch sofort den Ball und alle Blicke der zahlreichen Zuseher waren auf ihn gerichtet. Er lief an und zeigte seine Elfmeterst\u00e4rke indem er eiskalt zum 1:0 einschob und zum Jubel abdrehte. Weit kam er allerdings nicht ehe er von den eigenen Spielern getackelt wurde und sich eine Menschentraube \u00fcber ihn bildete. Zum 2. Mal nach 2015 erzielte Gerd somit im entscheidenden Meisterschaftsspiel die F\u00fchrung durch einen Standard (2015 durch einen direkten Corner zum 2:1)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_19.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5429\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_19-1024x683.jpg\" alt=\"Soccerstars_Meister2017_19\" width=\"553\" height=\"369\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_19-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_19-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_19-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 553px) 100vw, 553px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Die Erleichterung und der Jubel\u00a0nach der 1:0 F\u00fchrung<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Gerd den entscheidenden Elfer zum 1:0 herausgeholt und eiskalt verwertet. Was sagst du zu der Situation?<\/em><\/p>\n<p><em>Gerd: Ich wollte das Tor machen wurde aber beim Schuss behindert. F\u00fcr mich war nach dem Pfiff sofort klar, dass ich den Elfer schie\u00dfen m\u00f6chte, da ich mich gut f\u00fchlte und auch die Verantwortung \u00fcbernehmen wollte.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Da die SoccerStars nur einen Punkt zum Titelgewinn ben\u00f6tigten, war sp\u00e4testens ab diesem Zeitpunkt die Hoffnung von Stojen begraben.<\/p>\n<p>Das Spiel flachte f\u00fcr einige Minuten ab und es zeigte sich wieder, dass die SoccerStars von der Bank immer f\u00fcr frischen Wind sorgen k\u00f6nnen. Alle Ersatzspieler f\u00fcgten sich perfekt ein und trieben das Tempo noch einmal an.<\/p>\n<p>Nach dieser kurzen Ruhephase tankte sich Yannick rechts durch und wurde an der Strafraumgrenze zu Fall gebracht. Erneut Elfmeter! Dieses mal nahm sich Moser den Ball und machte es Gerd nach, indem er eiskalt zum 2:0 einschob.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Steff dieses Mal zwar nicht dabei, aber Meister 2017 und ein mehr als wichtiger Bestandteil der besten Verteidigung. Wie hast du das Spiel gesehen?<\/em><\/p>\n<p><em>Steff:\u00a0 Man merkte von Beginn an, dass wir heute gewinnen wollten. Bereits in der ersten Halbzeit h\u00e4tten wir das Match entscheiden k\u00f6nnen bzw. sogar m\u00fcssen, aber leider haben wir unsere Chancen nicht gen\u00fctzt. In der 2. Halbzeit konnten wir durch 2 gerechte Elfer in F\u00fchrung gehen und die F\u00fchrung verwalten. Der Sieg war an diesem Tag zu keinem Zeitpunkt ernsthaft gef\u00e4hrdet.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Damit waren auch die letzten Zweifel beseitigt und die SoccerStars kontrollierten das Spiel bis zum Ende. Kurz vor Abpfiff war es dann soweit: Peschik feierte sein Deb\u00fct in der Meisterschaft!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_74.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5430\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_74-1024x683.jpg\" alt=\"Soccerstars_Meister2017_74\" width=\"504\" height=\"336\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_74-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_74-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_74-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 504px) 100vw, 504px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Peschik feiert sein Deb\u00fct<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Peschik dein erster Kurzeinsatz in der Meisterschaft, was sagst du zu der Mannschaft?<\/em><\/p>\n<p><em>Peschik: Eine sehr starke Truppe und ich bin wirklich froh, ein Teil dieser gro\u00dfartigen Mannschaft mit so einem gro\u00dfartigen Zusammenhalt und so gro\u00dfartigen Fans zu sein.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Was nach Abpfiff folgte war klar: Bierduschen wohin das Auge reichte!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_109.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5431\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_109-1024x683.jpg\" alt=\"Soccerstars_Meister2017_109\" width=\"493\" height=\"329\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_109-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_109-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_109-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 493px) 100vw, 493px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Jubel nach dem Abpfiff<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nach ca. 10 Minuten wurde die Mannschaft in Kabine geholt und Kotschi und Matze zeigten die Meister\u00fcberraschung:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_128.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5437\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_128-683x1024.jpg\" alt=\"Soccerstars_Meister2017_128\" width=\"359\" height=\"539\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_128-683x1024.jpg 683w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_128-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_128-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Soccerstars_Meister2017_128.jpg 1667w\" sizes=\"(max-width: 359px) 100vw, 359px\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Foto: Meistershirts<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Danach ging es noch einmal hinaus zu den Fans, wo noch viele, viele Bier getrunken wurden, ehe sich ein Teil der Mannschaft und Fans noch in den Bierhof begab um den Abend dort auszuklingen zu lassen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Michi zum 2. Mal Meister. Was sagst du zu der Saison und noch wichtiger wie w\u00fcrdest du die Kabinen \/ Dusch Party beschreiben?<\/em><\/p>\n<p><em>Michi: Mein Ziel war es nat\u00fcrlich mit der Mannschaft den Teller wieder nach Gainfarn zu holen. Ich wusste mit dieser Mannschaft werden wir unser Ziel erreichen, dass dieses Jahr dann so unglaublich wird ist nat\u00fcrlich etwas Besonderes. Wir haben guten Fu\u00dfball gezeigt, die beste Offensive, die beste Defensive und es ist eine Best\u00e4tigung der harten Arbeit. Ich bin froh das ich mit den Toren meinen Teil dazu beitragen konnte, wobei das nicht funktionieren w\u00fcrde wenn wir nicht so eine Einheit w\u00e4ren, wo jeder f\u00fcr jeden k\u00e4mpft. Wie vor 2 Jahren wurde die Feier dann in die Dusche verlegt, wo wieder die Zeit vergessen wurde . Ich sage nur Rutschen und Legend\u00e4r \ud83d\ude42\u00a0\u00a0\u00a0 Diese Mannschaft ist keine Mannschaft mehr sondern eine Familie!<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Dieses mal leider Zuseher aber ein wichtiger Teil der Meistermannschaft, wie hast du das Match gesehen?<\/em><\/p>\n<p><em>Wolfi: Als erste muss ich mal ein gro\u00dfes Lob an die Mannschaft richten es war eine mehr als perfekte Saison! Zum Match selber: Wir hatten den Gegner eigentlich komplett unter Kontrolle und sie fanden keine Mittel um unsere Abwehr zu durchdringen. In der 1. Halbzeit erspielten wir viele gute Chancen die aber ungenutzt blieben. In der 2. schlief das Spiel etwas ein, aber durch unsere Geduld holten wir uns den Sieg und kr\u00f6nten uns verdient zum Meister!<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Noch weitere Stimmen zum Spiel:<\/strong><\/p>\n<p><em>Interviewer: Dorner seit Anfang an immer ein wichtiger Bestandteil der Mannschaft, was sagst du zum 2. Titel?<\/em><\/p>\n<p>Dorner: Nach dem letzten Jahr ist der Meistertitel eine Genugtuung. Es f\u00fchlt sich toll an, ein Teil dieser starken Mannschaft zu sein. Ich freue mich schon jetzt auf die Mission Titelverteidigung.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: zum 2. Mal nach 2015 Meister was sagst du zu der Saison?<\/em><\/p>\n<p>Gerd: Diese Meistersaison verlief auf jeden Fall souver\u00e4ner als 2015. Wir waren fast in jeder Partie\u00a0 spielbestimmend und hatten auch viele Torchancen. F\u00fcr mich war schon vor der Saisonbeginn klar, dass wir den besten Kader haben und das Ziel Meister 2017 absolut realisierbar ist. Unsere St\u00e4rken liegen ganz klar im Pass- und Kombinationsspiel, welches wir sehr oft und sehr gut abrufen konnten. Wir hatten diese Saison die beste Offensive und die beste Defensive und sind deshalb auch zurecht Meister geworden. Zum Schluss ein gro\u00dfes Kompliment an die gesamte Mannschaft, wir haben es uns verdient!!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Meister Kapit\u00e4n, was sagst du zu dieser Saison?<\/em><\/p>\n<p>B\u00f6cki: LEIDER GEIL!!! Wir haben eine wahnsinns Saison gespielt und es ehrt mich gemeinsam mit der Mannschaft den Titel geholt zu haben.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: David der Fels in der Brandung und zum 2. Mal Meister. Du bist Teil der besten Verteidigung der Liga, wo siehst du die Gr\u00fcnde daf\u00fcr?<\/em><\/p>\n<p>David: Ich spiele mit Leidenschaft und ich spiele nicht f\u00fcr mich selbst, sondern f\u00fcr die ganze Mannschaft. Mein Ziel ist es meinen Vorderleuten eine gewisse Sicherheit zu geben, damit sie beruhigt aufspielen k\u00f6nnen. Auf meine Mitspieler in der Verteidigung kann ich mich verlassen und ich denke der Zusammenhalt in der Mannschaft hat uns zum 2. Titel gef\u00fchrt. Ich bin stolz Teil dieser Mannschaft zu sein und freue mich bereits auf die n\u00e4chste Saison.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Scharbi erneut zu 0 und damit den Titel fixiert, was sind deiner Meinung nach die Gr\u00fcnde f\u00fcr die 2. Meisterschaft?<\/em><\/p>\n<p>Scharbi: Meiner Ansicht nach waren der Zusammenhalt als auch die Qualit\u00e4t innerhalb der Mannschaft zwei wesentliche Faktoren. Wir sind eine eingeschworene Einheit und das repr\u00e4sentieren wir auch auf dem Feld. Egal ob wir f\u00fchren oder in R\u00fcckstand geraten, niemand l\u00e4sst sich h\u00e4ngen, jeder k\u00e4mpft f\u00fcr den anderen und das von der ersten bis zur letzten Minute. Auch Ausf\u00e4lle von Stammspielern konnten wir sehr gut kompensieren. Vor allem durch das Nachr\u00fccken von jungen Spielern haben wir in der Breite kontinuierlich an St\u00e4rke gewonnen. Jetzt genie\u00dfen wir den Augenblick und freuen uns auf die Meisterfeier, bevor wir uns auf den n\u00e4chsten Meilenstein vorbereiten: Titelverteidigung, denn das ist bis jetzt noch keiner Mannschaft gelungen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Luki seit einem Jahr dabei und gleich die Meisterschaft geholt. Wo siehst du die St\u00e4rken der Mannschaft?<\/em><\/p>\n<p>Luki: Ganz klar der Zusammenhalt und das jeder Spieler versucht seine Vorgaben perfekt umzusetzen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Christian Meister 2017 wie f\u00fchlt sich bzw. h\u00f6rt sich das an?<\/em><\/p>\n<p>Schwaiger: Sehr sehr gut, vor allem weil wir es uns wirklich verdient haben!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Pechi Meister mit den SoccerStars was sagst du dazu?<\/em><\/p>\n<p>Pechi: Es freut mich, dass es nach 2015 nun neuerlich mit dem Meistertitel geklappt hat, noch dazu \u00e4u\u00dferst souver\u00e4n. Danke an alle Spieler und besonderer Dank nat\u00fcrlich an unsere Fans.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Riedler aufgrund der Arbeit nicht immer dabei aber trotzdem zum Titelgewinn beigetragen. Was sagst du zur Mannschaft?<\/em><\/p>\n<p>Riedler: Es ist echt l\u00e4ssig ein Teil dieser Mannschaft sein zu k\u00f6nnen, die in dieser Saison gro\u00dfartiges geleistet hat!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: J\u00fcngster in der Meistermannschaft was sagst du dazu?<\/em><\/p>\n<p>Alex: Es war eine sehr gute Saison und wir verbessern uns stetig!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Eine Kampfsau durch und durch und nun auch Meister mit den SoccerStars, was sagst du dazu?<\/em><\/p>\n<p>Maxi: Obwohl ich relativ neu im Team bin habe ich mich schnell eingefunden und der Erfolg gibt uns recht.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Dein erstes volles Jahr beim Verein und gleich dein 1. Titel. Was sagst du zur Leistung der Mannschaft?<\/em><\/p>\n<p>Yannick: Ich habe durch die Mannschaft wieder den Spa\u00df am Kicken entdeckt! Der Meistertitel ist nat\u00fcrlich die Kr\u00f6nung und vor allem auch ein Beleg daf\u00fcr, was f\u00fcr eine Truppe wir sind. Wenn es Fu\u00dfballerisch mal nicht so\u00a0 klappte, haben wir durch das Engagement und den Siegeswillen eines jeden einzelnen trotzdem die Spiele f\u00fcr uns entschieden.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Franzi am Ende der Meisterschaft\u00a0 leider verletzungsbedingt nicht mehr im Einsatz. Wo siehst du das gr\u00f6\u00dfte Potenzial in der Mannschaft?<\/em><\/p>\n<p>Franzi: Eindeutig die spielerische Klasse obwohl wir selten beim Training alle zusammen sind. \u00dcber die Jahre ist die Mannschaft sehr gut zusammengewachsen und da kann man richtig stolz darauf sein. Besonderer Dank an den Kotschi der das Training immer sehr gut leitet! Allgemein kann man sich sehr gl\u00fccklich sch\u00e4tzen in der SoccerStars Familie zu sein, denn so etwas findet man in ganz \u00d6sterreich nicht!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Moser nach deiner Ansprache konnte ja nichts mehr schief gehen. Was sagst du zum Meistertitel und wo siehst du die Gr\u00fcnde daf\u00fcr?<\/em><\/p>\n<p>Moser: Ja sp\u00e4testens da war klar, dass die Meisterschaft dieses Jahr in Gainfarn gefeiert wird. Die Meisterschaft bedeutet mir sehr viel und ich denke, dass diese auch mehr als verdient ist! Der Grund daf\u00fcr war sicherlich das starke Kollektiv und der Zusammenhalt der ebenfalls ma\u00dfgeblich war.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Interviewer: Obmann, Organisator und noch vieles mehr. Was sagst du zur Leistung der Jungs?<\/em><\/p>\n<p>Kotschi: Als erstes Gratulation an jeden Einzelnen, die Jungs haben sich das echt verdient. Die Mannschaft war schon Tage davor hei\u00df auf das Match und man merkte beim Eintreffen der Spieler wie fokussiert jeder Einzelne war. Die Mannschaft wurde super eingestellt und die Kabinenansprache vom Matze war hervorragend. Wir hatten in der 1. Halbzeit viele gute Torchancen aber der Tormann der G\u00e4ste hatte einen echt starken Tag. Aber die Moral dieser geilen Truppe und die Gesichter der Spieler zur Pause waren so \u00fcberzeugend, dass ich wusste wir gewinnen das heute. Danke auch an die G\u00e4ste aus Stojen f\u00fcr das sehr faire Spiel. Ebenfalls ein gro\u00dfes Danke an die zahlreichen Fans die uns bei jedem Spiel so geil unterst\u00fctzen. Als Obmann dieser SoccerStars Familie kann man nur stolz sein.<\/p>\n<p>Den Weg den wir eingeschlagen haben war der richtige und der Titel best\u00e4tigt die harte Arbeit. Danke an den gesamten Vorstand f\u00fcr die zahlreichen Arbeitsstunden\u00a0 und danke jedem einzelnen Spieler f\u00fcr den Einsatz und den Willen, egal ob auf dem Spielfeld oder abseits des Platzes. DANKE f\u00fcr die Saison.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Noch ein Wort zur Meisterfeier:<\/strong><\/p>\n<p><em>Interviewer: Bald steht die Meisterfeier an, willst du der Mannschaft davor noch etwas mitgeben?<\/em><\/p>\n<p>Moser: Eine Meisterfeier gibt es nicht alle Tage somit denke ich sollte man diese auf geb\u00fchrend feiern. Normalerweise feiere ich solche Erfolge, in meinem Alter, daheim im Stillen aber dieses Mal wird es ein gro\u00dfes Fest. Geld spielt keine Rolle \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Fazit:<\/strong><\/p>\n<p>Die SoccerStars kr\u00f6nten sich v\u00f6llig verdient zum Meister! Die harte Arbeit und die mannschaftliche Geschlossenheit f\u00fchrten zum Titelgewinn 2017!<\/p>\n<p>Wir m\u00f6chten uns auf diesem Weg bei allen Begleiten (Familien, Freunden, Partnern, usw.) bedanken. Ihr alle seid Teil der immer wieder erw\u00e4hnten SoccerStars Familie!!!!<\/p>\n<p>Au\u00dferdem ein gro\u00dfes Danke an die Sponsoren der Meistershirts und unsern Hauptsponsor IMMOUNITED.<\/p>\n<p>Ihr alle habt zu dieser herausragenden Saison beigetragen!!!!!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_5271.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-5433\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_5271-1024x683.jpg\" alt=\"IMG_5271\" width=\"755\" height=\"504\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_5271-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_5271-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_5271-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 755px) 100vw, 755px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"padding-left: 300px;\"><strong>Meister 2017<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; 24.9.2017 vieles erinnerte an den 24.10.2015 als die SoccerStars daheim den Meistertitel fixieren konnten. Foto: Der Platz zeigt sich von seiner sch\u00f6nsten Seite &nbsp; Erneut konnte man daheim gegen den letzten direkten Konkurrenten den Titel fixieren und am eigenen &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/meister-2017\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5410"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5410\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5461,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5410\/revisions\/5461"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}