{"id":5818,"date":"2019-03-12T23:32:29","date_gmt":"2019-03-12T21:32:29","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?p=5818"},"modified":"2019-03-12T23:36:22","modified_gmt":"2019-03-12T21:36:22","slug":"1-testspielerfolg","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/1-testspielerfolg\/","title":{"rendered":"1. Testspielerfolg"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">\u00dcberall hei\u00dft es aktuell \u201eWinter is coming\u201c, aber bei jedem Fu\u00dfballer und somit auch bei uns hei\u00dft es eher \u201eWinter is over\u201c.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Deswegen stand am 3.3. unser erstes Testspiel am Programm.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Geplant war eigentlich ein Spiel gegen die W\u00f6llersdorfer Reserve, allerdings sagten diese 22 Stunden davor ab und die verzweifelte Suche nach Ersatz begann.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Florian Prober (von SV Altendorf) half uns und wir konnten gegen die Reserve von Schottwien spielen.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Nach dem Aufw\u00e4rmen gingen die SoccerStars mit folgender Aufstellung ins Spiel:<\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt-1.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"547\" height=\"290\" class=\"alignnone wp-image-5820\" alt=\"\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt-1-1024x543.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt-1-1024x543.jpg 1024w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt-1-300x159.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt-1-768x407.jpg 768w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt-1.jpg 1384w\" sizes=\"(max-width: 547px) 100vw, 547px\" \/><\/a><\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Die Fans der SoccerStars pr\u00e4sentierten ein Spruchband und empfingen den Gegner geb\u00fchrend:<\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"437\" height=\"307\" class=\"alignnone size-full wp-image-5816\" alt=\"\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt.jpg 437w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Unbenannt-300x211.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 437px) 100vw, 437px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Die SoccerStars dominierten ganz klar das Spiel und schn\u00fcrten den Gegner am eigenen 16er ein.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Leider verletzte sich Alex fr\u00fch, womit aber Marschall zu seinem ersten Spiel im Dress der SoccerStars kam. Die 3 anderen Neuzug\u00e4nge waren leider verhindert, werden aber sicher bald das Dress der SoccerStars \u00fcberstreifen.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Danach wurden einige gute Chancen vergeben, somit musste es ein Freisto\u00df richten: Gerd schlug den Ball aus dem Halbfeld in den 16er und Luki stand goldrichtig und k\u00f6pfte den Ball vom 11er gegen die Laufrichtung vom Tormann zum 1:0 ein. <\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Die SoccerStars erh\u00f6hten den Druck und obwohl es das erste Mal am Rasen 2019 war, wurden sch\u00f6ne Kombinationen herausgespielt. Eine dieser f\u00fchrte zum 2:0: Gerd eroberte den Ball, verschaffte sich Raum und steckte auf Losi durch. Dieser schloss im Fallen zum 2:0 ab.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Danach wurden erneut einige Chancen ausgelassen ehe nach einer Ecke von Gerd, Maxi den Ball auf Michi k\u00f6pfte und dieser per Kopf zum 3:0 einnickte. <\/span><\/span><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Zu diesem Zeitpunkt h\u00e4tte es gut und gerne schon 5 oder 6 zu 0 stehen k\u00f6nnen. <\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Leider schalteten die ScocerStars danach 5 Minuten runter und sahen sich schon in der Pause und so kam es, wie es kommen musste:<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Zuerst das 1:3 aus einer abseitsverd\u00e4chtigen Position und danach auch noch das 2:3.&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Eine starke erste H\u00e4lfte in der Mann viele Torchancen liegen lie\u00df und aufgrund von 3 Minuten Unachtsamkeit mit nur einem Tor Vorsprung in die Pause ging.<\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Die SoccerStars setzen in der 2. Halbzeit dort an wo zur 40 Minute aufgeh\u00f6hrt hatten und erspielten sich Chance um Chance. <\/span><\/span><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Die Besten vergaben Benni als er sich \u00fcber den Fl\u00fcgel durchtankte und Michi nach einem direkten Freisto\u00df, der das Tor nur knapp verfehlte.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Aber nach 15 Minuten schlug Gerd den Ball zur Mitte und Luki netzte mit dem Kopf zum 4:2. <\/span><\/span><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Bereits kurz danach lief sich Stieri gut frei, drippelte den Tormann aus und schob zum 5:2 ein. <\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Nach einigen guten Torchancen, die erneut ausgelassen wurden, setzte sich Steff \u00fcber den Fl\u00fcgel durch und seinen Stanglpass verwertete Luki mit seinem 3. Tor zum 6:2 Endstand.<\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2.jpg\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"528\" height=\"250\" class=\"alignnone wp-image-5817\" alt=\"\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2.jpg 965w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-300x142.jpg 300w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-768x364.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 528px) 100vw, 528px\" \/><\/a><\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><strong><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Fazit:<\/span><\/span><\/strong><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Ein sehr starker erster Auftritt der SoccerStars, der Lust auf mehr machte. Der Gegner war deutlich unterlegen und die SoccerStars zeigten wundersch\u00f6ne Kombinationen. Auf dieser Leistung kann man aufbauen \ud83d\ude42<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">Ein Danke an dieser Stelle an die Fans, die uns auch bei den Testspielen unterst\u00fctzen. Zu den treuen Fans, die hinter der Bank der SoccerStars seit Jahren f\u00fcr Stimmung und Unterst\u00fctzung sorgen, gruppiert sich nun auch auf der Gegenseite ein Fanblock. &nbsp;Hier w\u00e4chst etwas heran \ud83d\ude42<\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">N\u00e4chster Termin:<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE\"><span style=\"color: #000000; font-family: Calibri;\">23.3. Testspiel gegen SK Stojen<\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; &nbsp; \u00dcberall hei\u00dft es aktuell \u201eWinter is coming\u201c, aber bei jedem Fu\u00dfballer und somit auch bei uns hei\u00dft es eher \u201eWinter is over\u201c. &nbsp; Deswegen stand am 3.3. unser erstes Testspiel am Programm. Geplant war eigentlich ein Spiel gegen &hellip; <a href=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/1-testspielerfolg\/\">Weiterlesen &raquo; <\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5818"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5818"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5818\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5840,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5818\/revisions\/5840"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5818"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5818"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5818"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}