{"id":4010,"date":"2015-09-27T20:38:42","date_gmt":"2015-09-27T18:38:42","guid":{"rendered":"http:\/\/www.soccerstars.at\/?page_id=4010"},"modified":"2016-08-26T20:00:29","modified_gmt":"2016-08-26T18:00:29","slug":"andreas-reithofer","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.soccerstars.at\/mannschaft\/andreas-reithofer\/","title":{"rendered":"Andreas REITHOFER"},"content":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"bildlinks\"><a href=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Soccerstars_Reithofer.png\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4862\" src=\"http:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Soccerstars_Reithofer.png\" alt=\"Soccerstars_Reithofer\" width=\"640\" height=\"450\" srcset=\"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Soccerstars_Reithofer.png 640w, https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Soccerstars_Reithofer-300x211.png 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/td>\n<td class=\"bildrechts\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Spitzname:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">Andi<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Geburtstag:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">02.03.1989<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Nationalit\u00e4t:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">AUT<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Vereinsmitglied seit:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">2015<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Lieblingsverein national:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">Rapid Wien<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Lieblingsverein international:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">Bayern M\u00fcnchen<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Aktueller Schuh:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">Nike Hypervenon<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Lieblingsspieler:<\/td>\n<td class=\"inforechts\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Lieblingsessen:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">Schweinsbraten mit Sauerkraut und Kn\u00f6del<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"infolinks\">Lieblingsgetr\u00e4nk:<\/td>\n<td class=\"inforechts\">Nativa Green Tea Lemon<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Spitzname: Andi Geburtstag: 02.03.1989 Nationalit\u00e4t: AUT Vereinsmitglied seit: 2015 Lieblingsverein national: Rapid Wien Lieblingsverein international: Bayern M\u00fcnchen Aktueller Schuh: Nike Hypervenon Lieblingsspieler: Lieblingsessen: Schweinsbraten mit Sauerkraut und Kn\u00f6del Lieblingsgetr\u00e4nk: Nativa Green Tea Lemon<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":8,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"template_mannschaft.php","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4010"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4010"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4010\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4892,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4010\/revisions\/4892"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.soccerstars.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4010"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}